Steam儲Game唔玩 #11

嚴正聲明:本人只係負責開POST, 此POST回覆內容與本人無關

上回:

想討論遊戲?想搵人打機?想一齊睇直播?又想知道最快最新既資訊

請入我地全新既文字/語音通話軟件Discord (有WEB版)

Discord係比大家係Steam post以外吹水約戰的地方
歡迎任何人隨時加入我地。
請大家開Steam的同時順便入埋Discord一齊吹水

[必裝]加強版STEAM

常用睇特價網

Steam Store特價記錄

其他零售網站
Green Man Gaming

GamersGate

Nuuvem

Fanatical

Humble Bundle

Indiegala

有咩BUNDLE一眼睇晒

Steam post 指定幸運抽獎網

亦歡迎大家討論一下玩緊既PC Game
但想係到搵食/搵人笨就麻煩醒少少行遠D
如要討論遊戲劇情 請PINK左佢

Steam 新手老手教學
請新手們睇左先再係POST到問

想知道更多詳細資料請瀏覽以下網址

想加入我地?
STEAM ID登記表

HKG Steam Post 聯絡hehe名單

米奇HEHE

青龍直播

T.D Moretz

請大家派GAME要用加密法 唔好益左D CD ROM 拎左又唔出聲fuckg

請大家自律一人拎一隻, 留比其他有需要既人

STEAM開新POST專用TEMPLATE(請熟手技工在40頁開新post及貼出link)

想玩Dishonored 1同2
Dishonored: Complete Collection抵唔抵買

有冇人有玩過隻二之國 有冇評價

有咩game 介紹

hi

玩開咩

無玩過2
不過我買dishonored 1 definitive 嗰陣六十幾蚊
好抵玩

想買文明帝國超越地球玩
但評價好像唔太好
都唔知買唔買好...

有無人有玩神界2原罪?
可唔可以教下新手點玩好
次次打完怪都就死

玩開cities, 想知Planet Coaster 值唔值得玩?
同埋有冇咩FPS game 介紹? thanks

cs go
rainbow six
l4d2
deep roxk galactic
borderland

仁王Steam版買唔買得過

Planet Coaster 好玩 值得買

但係咪之前幾次sale平過今次

暑假又黎好多優惠
大家又儲左幾多GAME

Steam有217隻game

手足呢到都見到你
畢業瘋狂打機

搵攻略/瘋狂S/L大法
呢隻驚有魔性
玩撚到我就嘔

吓，我一直都係到喎 睇下過往既post

冇留意

有冇類似magicka, gang beasts 4~8個人可以一齊玩既game推介

如果有PS4 買PS4 而家實體完全版仲平過SUMMER SALES

MGSV有冇中文架?

問多次2d橫向動作game除左hollow knight仲有無咩推介

ori
owlboy
cuphead

連線多人有咩game 好玩 又唔太貴

FPS :
Rainbow Six

同fd玩可以試下
Human Fall Flat

A way out

A Way out 唔係Steam Game wor

AOE2
Tricky tower
Castle Crashers

買左隻total war Attila 玩下，幾正個系統

tf2/l4d2/rainbow six siege
the forest/terraria

想問下steam個隻外星人小遊戲係做乜鳩？

玩完可以參加game giveaway

小遊戲個徽章最高lv 6 (唔係合卡嗰個)
有排掛

Ori根本大作黎

咁隻外星人既level除左拎埋啲濕鳩裝飾之外有乜用?

用script 隻外星人唔識升lv既?

THX 就買ORI玩下

我覺得2正過1 買哂就最好

打果陣除咗吐啖之外
會多咗啲垃圾招

想問吓civ 6 d dlc出哂未？而家值唔值入手

羅拉第2集 玩唔玩得過

考慮緊買 rust 同 euro truck simulator 2

最抵實係等complete edition降價先買
不過 civ 通常一年出一個DLC，起碼要兩三年
而家買的確唔算抵，但早買早享受啦

後者good

我同班fd 買晒civ 5

想等佢出哂先買，
無留意開所以唔知仲有冇dlc未出
未就玩住civ 5等

應該買咩dlc

賽車game有咩推介

F1 2017
擬真F1賽車賽道，有career mode
假如你有睇F1仲正
不過F1 2018都就出

Project Cars 2，Assetto Corsa
擬真賽車

Forza Horizon 3
開放世界賽車game，澳洲做背景
4要再等等，4好似係英國

Forza Motorsport 7
類似PS既GT賽車

Forza Steam冇，係Microsoft Store

想問D GAME點裝MOD

SteamHKGG 是一非牟利資訊分享網站 by 神崎薰@HKG，切勿以牟利方式轉載內容

新post 留明

all in

Salien Ally - Psychic / Duldrum - Medium Threat / Salien Homeworld
一換一想換
Duldrum - Boss

有冇巴打想換

咁巴打都要講咩game先得架
你去返遊戲Community hub 有Mod Guide/ Workshop

有性趣？

有workshop就揀workshop既mod
冇就自己上網搵再改野

Hitman collection 56.7抵唔抵屌？
係咪可以玩好耐

買左company of heros結果tutorial 卡關

有冇巴打諗住夾tabletop simulator?

Project Highrise呢隻管理成層樓既驚點睇

想玩啲模擬經營 但又唔想太複雜
有冇推介

prison architect

終於9lv

Bakery
Chinese inn

如果你唔係fan架話應該淨係玩到absolution
太舊個啲我真係頂唔順
不過我覺得都抵嘅

冇血可以搵床訓覺回血 或者你執塊草蓆都可以回血

隻game戰鬥過關方式有好多方法
善用地形 傳送炸藥桶
新手就唔好越級打怪

舊果啲操作唔太好.....
e.g.有時Wire會用唔到,個判定唔準確
搞到近距離殺敵風險大咗
槍嘅操縱都唔太順手
想玩完美過關就預咗要LOAD機

Reboot版玩法最多元化,操縱準確
劇情黎講,blood money最正 結局正都飛起

如果真係鍾意個系列
想追劇情就買Collection啦

唔知邊度問
買左隻FALLOUT GOTY edition.
但係裝完唔識update既 仲係1.9.4 要點搞

同埋steam買完game 送果d sticker有咩用?

隻外星人9Lv封頂有lv3章？

我玩獨狼起手會唔會好難玩

買左gta 5，減左好多

已更新:
Steam 新手必備便宜耐玩遊戲系列 list
16 -18 年大路嘢系列 list
炒冷飯系列 list
軟件 list
6月預購/關注未發售遊戲 list

12lv 要成360萬 有排掛

有冇人買左 Pillars Of Eternity 2 (永恆之柱2 )?
會點評價?
呢隻都係 fallout new vegas 果間出品

PS: 鐘意玩神喻: 原罪2 呢類GAME.

鐘意玩2d, metroidvania類game 有冇推薦 ?
已有: Vagante, TowerFall Ascension, Salt and Sanctuary, Cuphead, Rougelands, Bloodstained: Curse of the Moon, Dead Cells

原罪2出左官方簡中...但唔知喺邊度可以選擇轉語言?

知道了

點解唔玩第一集先
我第一集玩左5個鐘仲未打爆

50個鐘

Caveblazers 好難
hollowknight呢隻就個個推 都係好難

有冇人玩過What Remains of Edith Finch
覺得點

有無巴打玩過wizard of legend
有咩評價

Rogue like game 一開始玩會以為好易玩 點知原來要一條命打到底 打到第二三關就死 玩耐左慢慢會知道點打
總括黎講係幾好玩

應該會買gta sa, vice city, overcooked, resident evil 2

gta trilogy 好似抵玩啲

要掛到15lv

都有5000人玩緊仁王

用script 會唔會被人bam

做好心理準備係玩法唔多同類型既game,og2玩法似係舊fallout1,2/wasteland2果隻玩法,poe2係以前博德之門冰風之谷果隻玩法
要玩poe2我建議你玩左poe1先,因為2某d位會繼承1個save你冇玩到1某程度上會唔知同你咩關係/點解會咁反應/冇左果種感動位

就係想買trilogy resident evil 2 幾蚊 有冇伏 係咪PS4 來緊重制果隻

重製版賣緊四百幾喎

獨狼玩弓手好勁 但第一次玩就唔建議玩獨狼
因為咁會少好多同伴任務 同埋有隊友個戰鬥變化會多好多

劇情同音氣氛樂滿分 互動式電影
原價買都抵

Thx, 咁就諗諗先。
可能轉買二之國了

Btw: 原罪2 好鬼好玩，果個冰火電系統好正

最悲哀既係，兩隻咁正又攞哂獎既game 要靠kickstarter 眾籌先可以面世
另一方面慶幸有好多fans 出錢眾籌，佢地先可以無營運壓力出game

想問點轉

玩過, 爆左, 可惜冇咩隱藏要素.
鍾意Rogue-like 既可以玩:
Enter the Gungeon
Lost Castle

呢兩隻我高度推薦
Hollow Knight 個D 唔多講

恕我九唔搭八
有game想買但氹唔到fd一齊玩可以點

收藏庫,右click 隻game,選內容,選語言

thx仲喺隻game入面係咁搵

我好多game 買落一齊玩，點知玩到一半就走曬
之後我改咗玩單機

起碼你都有得一齊玩下先
我諗我遲啲都會同你一樣，d fd淨係識玩LOL

買左lfd2, witcher 3 deluxe, ds3 goty version
仲有冇其他值得買？aco如何？

上連登問有冇人玩

我係N字頭網買metal geat rising咁入唔入到steam玩，會唔會ban

slay the spire 呢隻野毒性好強

就係咁岩班老鬼想玩呢d game先吸引到眾籌(更加唔好講2013年果時靠poe一隻眾籌game單天保至尊救返就黎破產既黑曜石成間公司成為kickstarter三大奇蹟眾籌之一)
而og2既簡化規則同poe2既中文化亦吸到一大部份人入crpg坑,如果唔係你叫依家d人去玩博德之門異域鎮魂曲d game唔好話識唔識就算幫佢買埋都會話多字/規則太多/畫質差唔玩

想問poe2應買邊個版本? obsidian 版有咩分別?

[DLGamer] Metal Gear Solid: The Definitive Experience including MGS: Ground Zeroes and DLC - $12.00

[Fanatical] Bomber Crew - Deluxe Edition ($8.74/65% off)

[Fanatical] Football Manager 2018 (€15.39/72%)

[Gamesplanet] Konami Deals: Castlevania: Lords of Shadow - Ultimate £3.69 / 4.24€ / $4.87 (82% off), Metal Gear Rising: Revengeance £4.24 / 4.24€ / $4.92 (79% off), Metal Gear Solid V: The Definitive Experience £10.49 / 11.99€ / $13.85 (58% off), PES 2018 (60% off) + more | Steam, some restrictions

[WinGameStore] Wargaming Labs Sale | Hybrid Wars ($6.11/66%) | Hybrid Wars - Deluxe Edition ($6.79/66%) | Hybrid Wars Deluxe Edition + Season Pass ($8.49/66%) | Master of Orion ($10.19/66%) | Master of Orion Collector's Edition ($16.99/66%) | Master of Orion: Revenge of Antares Race Pack ($3.39/66%)

[Steam] Summer Sale. Day 4

Sniper Elite 4 係咪買base game + season pass就夠?

想買FF10同12
唔知係電腦玩順唔順？
同埋得switch制好似無xbox制咁match

玩獨狼戰法 因為唔慣控太多人
Btw 係歡樂堡有個八婆幫我解鎖之後我行到邊比人打到邊
之後我殺哂全城d人無影響架可

特價買咗Shadow of war但玩唔到
一開exe. 就stopped working

重要重裝同verify都冇用

我發現自己係冇My documents/WB games/Shadow of war
但我上網睇正常係會有裝到

我想問MGSV嗰到咁寫係咪即係無中文?
但上網我見人有中文嘅? 定得PS4先有?

點解mass effect 2係炒冷飯系列?

obsidian版係豪華版+season pass,豪華版有一堆例如原聲帶,官方攻略,game內裝備等,sp就包左三個會出既dlc,直接買豪華版最抵

自己打漢化,漢化由ps3度抽出黎99%完成度,原爆點都可以漢化但打左補丁解唔到成就同upload唔到save

PC冇中文
但有由PS4中文擷取出來既繁中

打錯

買咗endless space 2

D DLC值唔值買

Hollow knight玩左一陣好好玩，好有挑戰性

咁麻煩架咁我買PS4版好過喇咁
THX清

THX清
直接玩PS4版算了

Assassin's Creed Origins
標準同黃金版有咩分別

包全dlc仲送多你幾件裝

stardew valley抵唔抵玩

你鐘意牧場語音果D 就抵

隨時玩幾百個鐘, 唔鐘意個類型就無意思

BTW, 有無新手一齊玩the forest

岩岩買左

之前同frd 玩過，幾正

減左都三舊幾，有d貴

Project Car2買唔買得過？
鍾意車，有G27

to the moon 5 years bundle抵唔抵？佢另外個幾隻評價點？同埋中文係咪要自己另外dl patch？
undertale 中文都係自己dl patch？
sorry steam新手咩都唔識

一直好期待steam特價
但係都唔知買咩

冇特價就咩都想買, 特價到就唔知咩好

呢句真

我都想咁講，STEAM真係好邪惡

2k18 好平

想問有咩賽車game 可以同fd 玩

Civilisation 5 定 6好？

the crew 或者 Assetto Corsa?
我想買fh3但好撚貴

行過D火都燒著

買左Witcher 1+2
2隻加埋先29蚊

Win10係咪run唔到witcher 2，之前玩完witcher3想玩返witcher2. 開唔撚到隻game

玩到
仲要有中文

to the moon 神作就唔使講，
a bird story 係finding paradise 前傳，好快玩完，當然無上一集咁好，
finding paradise 我未玩曬唔知，不過都唔錯嘅，似乎都係超越唔到to the moon
不過呢個系列都keep 到質素，值得買嘅

to the moon 系列淨係得殘體中文
兩集都要上網揾正體中文嘅patch

掛SUMMER SALE D 小遊戲要掛到幾時

咁我搵下PATCH先

講定先，a bird story 麻麻哋

中獎率太低 外國啲人掛bot冇得搶
基本上每日入game f5三次 攞夠卡就ok

想拎章真係要掛到天荒地老 而家先9LV

9lv 掛左兩日 仲係9lv

想問下有冇咩動作game好介紹

你本身有冇玩過咩動作game
盜墓者羅拉 好低買
Bayonetta 又係正

我玩開dmc / bayonetta 既 mgr 都好鍾意玩
羅拉自己麻麻 仲有冇咩好介紹

Furi , killer is dead

Furi玩過好正 killer is dead 好似唔錯 岩岩買左了 好平
唔該曬

我之前開咗動作遊戲post
特賣完會再更新

介唔介意鬼佬作品？
搞笑類嘅有一隻 Brutal Legends 幾有特色

仲有隻indie 啱啱出嘅：Assault Spy
暫時early access,唔抵買可以wishlist 咗先
下次sale買

梳 仲有一隻 Mini Ninjas 1.49

我以前玩過Brutal Legends 都唔差既metal 去打怪
Assault spy好似幾得意
留意下你post先

百幾蚊買咗cities同planet coaster
然後為咗呢兩隻game又要買部萬蚊嘅pc

其實仲有無類似witcher 咁既arpg 劇情豐富自由度又大

定係玩過witcher已經玩唔番其他rpg

有冇買DLC?

elder scroll

動作game 仲唔係dark soul 仁王

呢兩隻有排玩

2隻都有玩
利申：DS迷

係咁crash game點搞

Simairport有冇人玩過？

之前玩過
都幾多bug吓
唔知而家點

未買 仲諗緊咩dlc屌得過

biohazard 7 買唔買得過定買Gold Edition好，會唔會好恐怖

家裏的電腦有點舊，四五年，行win10 32bits, 唔知玩唔玩到 dragon ball fighter, 見好多 game 都話要 64bit os

點解會裝32 BITS? WIN 10基本上好多野都要64 BITS.

PROJECT HIGHRISE模擬經營樓宇有冇人有心得
想買但唸緊連唔連埋堆DLC一齊買

啱啱上steam 睇咗少少，想問同以前sim tower 係咪差唔多玩法？

神界原罪真係好玩
睇邊個唔順眼就殺
偷野比人發現 殺
串柒柒 殺

之前都想買，但係見D 人話冇得控制D 電梯就冇買了
玩呢隻game 就係玩電梯

控制黎做乜

買左未玩, 等爆埋witcher 3先玩

不過係回合制+操控多角色
唔係太慣
所以加左孤狼天賦 兩條友屠城

見到dying light特價有啲心動
不過怕自己部notebook行得唔順

巴打係玩1定2？諗緊入唔入手

梗係玩2
買得過

2而家平得少
我見1都好多人推

2好似已經係史企
佢d價企得好硬

想知連線mode其實係點 唔敢入去伏人
btw 呢隻game魔法間既化學返應真係做得好正

有冇party games推薦
如果有bundle買最好

舊零兩舊水, 買來唔玩當支持呢D 咁良心既廠我都制

睇review話佢D 劇情都一流,
仲有一個上帝視角既驚, 但ZOOM埋去都仲係好靚, 完全無偷懶
加上賣左成年都仲更新中文, 雖然係殘體, 但佢D 文字量好恐怖, 好多廠都唔會去做,
但佢都肯晒錢去出, 真係抵俾

BTW好似條TEAM D 人好似好多都係N年前某神TEAM既人來

咩類型?

煮過頭 ,岩唔岩

<OVERCOOKED>

有無d 好似l4d2 既game 玩 打zombie

Dead rising

killing floor 2 囉

呢隻game 係kickstarter 眾籌返黎，
開發商真係好用心去製作，對白多變化。
雖然係一team 人， 但種族之間相互關係好強烈，
就算隊友都會互寸。
比喻你用死靈做主角，遇到某d npc 憎你個族既話，
佢係唔會幫你，唔比指引你。
但你換第二個隊友去同佢傾，佢就會乜都講。

故事類有冇推介
life is strange
sexy brutale
tell tale
變人
呢啲

戰鎚鼠疫,不過係打老鼠

to the moon , finding paradise

啱啱買左
一開始揀人揀職業揀左成粒鐘都未開始玩

life is strange 間廠今日出左隻免費game 可以試試
叫CAPTAIN SPIRIT

想玩戰棋GAME，想問維京同battle brothers邊個好d？

只係買左wallpaper engine, 仲要無特價
game都未係好想買

原價好似都係30蚊啫，有冇特價都無所謂啦

THIS IS THE POLICE好似幾正

聽日作業感好重

其實唔洗簡職業
入面咩職業既技都學到

[Nuuvem] Winter Sale Day 4 - Steam Games including PUBG ($17.07), Human: Fall Flat 4 Keys ($7.43), Shadow of War ($17.33), Injustice 2: Legendary Edition ($40.79) using the code WINTER18

[] NOVA MMORTS (Windows/Mac OS) ($2.25/ 25% off)

[Fanatical] Overcooked ($4.99/71% off) (Star Deal)

[Fanatical] PLAYERUNKNOWN’S BATTLEGROUNDS Event Pass: Sanhok (19% off when using voucher code RED10 - $8.09 / £6.07 / €8.09)

[Gamesplanet] Ubisoft Deals: Assassin's Creed Syndicate £11.49 / 12.99€ / $15.07 (67% off), Might & Magic Heroes VI Gold Edition £3.89 / 4.44€ / $5.15 (77% off), Star Trek Bridge Crew £14.99 / 16.99€ / $19.71 (56% off), STEEP £6.66 / 7.77€ (74% off) and more | Mixed DRM, some restrictions

[Humble Store] Flight Sale (up to 80% off)

[Origin] Battlefield 1: Turning Tides DLC (Free / 100% off) / PC

[] - Go Go Bundle Mega #19 - *98% OFF* - 29 Games + 2 OST + 2 DLC for 1,29$

Oxenfree

有冇巴打試過
servers content unreachable

[GreenManGaming] Rocket League 45%($10.99)+20% w/JUNE20 - Comes to $8.79

[Origin] Battlefield 4™ DLC Second Assault (FREE/100% off)

[] Axe Over It (€1 / 50% off)

[] forma.8 ($2.50 / 75% off)

[Amazon.de (EU ONLY)] Fallout 4 Game Of The Year Edition PC (50% off)DE Only (amazon.de)

[Amazon] Final Fantasy XV Windows Edition ($24.99/50% off)US Only ()

Finding paradise都仲係好貴...

shovel knight
sonic mania

有無人買咗侏羅紀？

lowest price 架啦

買左1同永恆之柱1
2等聖誕減價先
買埋一堆game有排玩

Slime Rancher又真係幾好玩

啲仔彈吓彈吓

買完唔玩是常識吧

買左 一開始係幾得意
但之後會係咁重覆
如果你係鍾意玩paper please既話應該都會鍾意
唔鍾意既話會覺悶

瘋狂+1

我都買咗
玩咗一排就擺低咗
當儲game 囉

玩到24日
諗起未來百幾日都要咁玩落去就唔會想繼續
都唔知爆唔爆到機

乜原來真係作業感咁重

係呀，女權基佬遊行你可以打鳩佢，再選擇做黑材料或者對市政府出黎，又可以俾錢買社會殺死自己啲驚察

好想玩motosport manager
有冇巴打有玩比少少評價

X Com 2 玩左未？

PSN 送

一黎就打大佬

不妨玩埋電腦版，有 mod 仲好玩！

nier

想玩中古風

DARK SOULS

有無暴力/打擊感強既動作game推介
eg prototype個種

同埋同求witcher3質素既rpg
諗緊DS3 deluxe/仁王 不過之前無玩過高難度野

岩岩買bayonetta 好似好正

無難度

有侏羅紀架咩

The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition抵唔抵買$155

Devil May Cry
Nier Automata
Batman: Arkham
DOOM
Shadow Warrior

打到lv6冇心機再玩個小遊戲
script 搞連射都覺得打好耐

電腦版 +1
玩左陣ps4 版 見佢減價就轉玩pc 版
ps4 移植得好差

我用script掛機唔理佢

而家就掛到lv10

batman arkham asylum定city?

掛10lv起碼要掛一日半

兩隻都正

dmc呢? 啲pack睇到眼都亂

Share
Plz

1-3集可以買Devil May Cry HD Collection
Devil May Cry 4: Special Edition Demon Hunter Bundle比原本多一堆隱藏要素直接解鎖
DmC: Devil May Cry當外傳

隻game得返medium難度，而家要掛多7個鐘先升到

Thx

Assassin creed origin 其實好唔好玩
我鍾意玩潛行 暗殺嘅遊戲

Assassin玩到第三集 覺得冇突破 已經冇玩

玩到第三集夠皮架啦，之後個D系列全部垃圾黎

埃及果隻好高質

之前都想買埃及

ON9

唔好聽人講 steam 有2個鐘比你試
快D過完個教學 出個城行一轉 岩玩未keep

有冇玩過騎馬與砍殺？

Origin係幾好玩不過assassin系列愈後已經唔係玩潛行係玩無雙

無.. 望過gameplay好似唔岩feel

外傳似高質 買左

以前無限反擊隻揪流無雙又好好咩

origin 你唔當佢係潛行game個觀感就fit曬

如果咁多集都未玩過，玩邊集先好

我想問xcom1係咪好玩過xcom2(+dlc)?
啲人話2好難玩

第2集應該難少少
玩落1,2集好似差唔多 系統,畫面差唔多
利申2集都冇玩到dlc

例牌都係Ezio三部曲啦
姐係ac2, brotherhood同revelation

想問Far cry 3係咪Far cry系列最值得買既?

有無玩過？無既話 要絕對買

買左bio 0 4 5 6 有排玩

[] Rise of Liberty ($6 / 25% off)

[Fanatical] Dollar Forever Bundle ($1)

[Fanatical] Red Hot Sale – Warner Deals (Steam Games on Sale including LEGO Marvel Super Heroes 2 (75% off), Mortal Kombat XL (75% off), Mad Max (75% off), Batman Arkham VR (66% off) & more). Use voucher code RED10 at checkout for 10% off your order

[Gamesplanet] XCOM Deals: XCOM 2 £9.99 / 13.99€ / $13.19 (71% off), XCOM: Enemy Unknown - The Complete Edition £4.99 / 5.69€ / $6.59 (80% off), XCOM 2: War of the Chosen £21.99 / 24.99€ (37% off) and more | Steam, some restrictions

[GOG] Daily Deal: J.U.L.I.A. Among the Stars US$4.99/75% Off.

[IndieGala] IndieGala - Hump Day Bundle #58 | ($1) for Kill Him! Online Wars, Zombie Desperation, Framed Wings | ($3.49 before price increase) for The God, Wild Terra Online, Broken Minds, A Duel Hand Disaster: Trackher, StarsOne, Bravium, FreeHolder

[GreenManGaming] Rocket League 45%($10.99)+20% w/JUNE20 - Comes to $8.79

[GamersGate] Warframe content/currency packs 50% off, save 8% extra with code TENNO

[Greenlight Arcade] Along the Edge ($9.09/30% off)

[Sila Games] Plugin Digital Summer sale | WRC 4, 5 & 6 (-70%) Wurm Unlimited (-60%) Galactic Inheritors (-75%) 2DARK (-75%) Dead In Bermuda (-70%) Rugby 15 (-80%) World War One - Centennial Edition (-75%) Finding Teddy + Chronicles of Teddy (-60%) (-30%) iO (-80%) + More inside

呢三集真係必玩
Ezio一生太經典

ezio個故事好正
玩法上我覺得黑旗好鬼正

之後愈黎愈無刺客味,歷史味
origin變咗無雙,正面衝入去

thanks

想收藏番隻fallout4
但依家仲係-50 有d唔值
利申ps4玩過 未玩過dlc 想pc版玩下mod

Life4dead $13 deal左

Mod好似要俾錢，冇左個workshop

咁仆街？

買咗 darkest dungeon, 好難玩

應唔應該裝 mod

本身想買愛麗斯驚魂2同prototype 2玩下
點撚加冇晒

prototype 2 垃圾過1 架喎

真心？
玩過1好正,就係未玩過2

光頭佬個集我記得比人屌到飛天

用2代個死黑鬼主角去殺返1代主角

第二集+dlc +埋long war 先係完全版 好玩好多

1&2 都玩左200hrs+
1唔差 但係2喺核心元素改進好大
1既角色故事同普通side quest冇大分別 有少少可有可無既感覺 (Madora個成就仲要勁易搞"wo" 我一開始冇拎到佢做同伴 去到佢鄉下既時候睇攻略先知自己gg了 )
2就做到同主線緊扣 人物描繪立體左 成個體驗更加投入

不過2都有野係我憎既
佢每升1lv d裝既stat就差距超大 (所以樓上有人話唔好越lv打怪 真係自殘行為)
要好密換裝但係今集d商人質素下降左唔少
2真係會買裝買到忟 (1呢方面係天堂)
同埋2 有為數不少既對話俾4、5個option你揀 懶係豐富/有自由咁
但S/L完試曬就知係扮野 我寧願佢變返fixed既對答好過

好唔好玩？
Simcity 咁？

4都唔錯 講極權政府

可以等佢一排先買,依家得42隻陸地龍冇飛同海龍,經營要素較差重養恐龍果邊,比舊作基因計劃除左畫面差別唔大

remember me呢隻game有冇人玩過？覺得點

唔好裝
難玩係正常
開荒期可以用
騎/蠻族/man at arm+rogue/小醜/飛刀 +hunter/狗人 +修女
慢慢你就可以溝到心水team去玩

難玩先好玩
同埋最緊要KEEP 住D STREET
唔夠打就QUIT QUEST唔好死頂
其實唔難

D 90後唔挨得,比人打一下就話自己壓力大

劇情方面幾有趣 啲人俾人洗晒腦
你要讀取對方記憶
搵出有問題嘅地方進行更正

CG可以以回帶嘅方式重睇有問題嘅部分
睇果時要留心細節
睇朋友卡關好撚好笑

另外有簡單打鬥、parkour
比較新手向，無雙式打法，有重複性
但勝在畫面正

屬劇情向嘅類型
睇你鍾唔鍾意劇情題材

以前玩開心版仲係得crimson court
而家想買返 見到有shieldbreaker同colour of madness 有冇意見參考下

嗰陣玩到後期已經見到d darkest dungeon map
但係太難經營落去覺得係俾game玩就棄左

我見d人係houndmaster/jester是但一隻一定要有 用黎減壓
maa有個版勁到痴線 依家erf左唔知點

thx巴打
初頭見到係cyberpunk題材幾吸引
但係見到d人話游戲性麻麻地所以十五十六

MAA係?
我記得嗰陣既最大問題唔係打唔贏
係佢d圖又大 要買野入去已經霸左d位
好多時行一陣就已經滿
穩陣唔掉野就會冇執勁多錢/curio 愈玩愈窮 (佢升max建築物仲要巨量curios....)
貪心清位擺野撞上狗屎運既話仲慘 死人棄quest直頭得不償失
最後好似連買野既錢都冇就冇玩落去LOL (19飾物賣得都賣曬)

睇吓你點睇Nier Automata 個戰鬥系統
Remember me 打法上差唔多
打Android 輕攻擊重攻擊 完美迴避

如果唔鍾意automata打鬥
呢隻本質上一樣

man at arm傭兵 （好似咁叫 ）
無錢咪招新兵做初階任 最好中長嘅
帶少少食物就行 打得幾多就幾多
就死就走佬 番去炒左佢地

嗰陣太有良心一次都炒冇過人 成棚都升塞死自己
今次一於做無良僱主爆佢機 thanks for advice

我玩過nier好掂喎 即買先

想問下我之前返大陸個陣轉左地區買 witcher 3

如果我繼續係大陸store買連線game 好似rainbow 6 個d , 會唔會封閉左同唔到hk steam個d人玩？

rainbow 6 我hk steam多數都係撞到大陸人
你話呢

但其他game係咪有機會分ser？

文明6 170蚊 抵玩

買唔買上古捲軸好呢 定係PUBG好

PUBG 係玩既都一早買左...

不過STEAM D GAME 買黎都唔係玩...

一於買晒兩隻啦

PUBG垃圾GAME, 唔好買

上古捲軸

巫師3 同 上古 都有興趣..邊隻自由度高D

上古卷軸5 唔玩一定後悔

上古投入度高好多 我不知重玩左幾多次

係未買個手制玩比較好

鍵盤滑鼠最好 而家就買 保證好玩

大家覺得Fallout4 定skyrim 好玩啲

咁有咩MOD必裝

我唔玩mod

我$8.9

買完後悔

買完後悔無早啲玩

鍵盤滑鼠玩順暢咩

佢系列本身PC game黎...

Skyrim
但Fallout特價買黎玩下都過癮

offer sent

[IndieGala] DRAGON BALL XENOVERSE 2 ($14.99/€14.99/€11.99/70%) - Less than 48 hours left | Watch Dogs Franchise Sale [EMEA]

[WinGameStore] Ubisoft Sale | Anno 2205 Ultimate Edition ($12.49/75%) | Assassin's Creed IV: Black Flag ($7.99/60%) | Assassin's Creed Unity ($13.59/66%) | Assassin's Creed Rogue ($7.99/60%) | Assassin's Creed Chronicles: Trilogy ($8.49/66%) | Assassin's Creed Origins - Season Pass ($19.99/50%)

[GMG] Dead Cells ($11.99 | €11.99 | £10.19 / 40% off)

[GamersGate] Commandos Collection (4 games) 90% off, save 3% extra with code GameDeals (end price $1.46 / £1.07 / 1,46 €)

[] Furi ($7.50 / 62% off)

[Fanatical] Red Hot Sale – XCOM Sale (Steam Games on Sale including XCOM 2 Collection (55% off), XCOM 2: Digital Deluxe (70% off), XCOM 2: War of the Chosen DLC (32% off), XCOM® 2 (70% off) & more). Use voucher code RED10 at checkout

[Fanatical] Beholder + Blissful Sleep Pack ($1.99/86% off) (Star Deal)

[GOG] Daily Deal: Among the Sleep - Enhanced Edition US$3.39/80% Off.

[Gamesplanet] Squad (18.99€ / £16.99 / ~ $22) | Steam, world wide activation

買唔買euro truck2好，未有錢買軑盤

有無巴打有玩過EVERSPACE同Elite Dangerous

買左先
唔需要諗有冇軑盤

我都有諗住買
係咪essential果個pack就夠

睇落好似幾正 多謝推薦

入舊game, mount and blade, bully, resident evil 4, crazy taxi, vanquish 同埋 transistor

有冇人知steam客服要幾耐左右先會應機
買咗張500嘅禮物卡想入steam ac
點知一開發現啲字濛撚到睇唔到
OK又講撚到明話唔會換
好sad

太閣5有未
死人暗榮出啲唔出啲

買steam個個bundle

冇巴打試過咩？

未玩過ff系列，呢次ff15打5折值唔值得買？

想買rainbow six 同Skyrim
ddsuper史低平好多 但而家冇sale

Ddsuper 好似係play9u key黎
Steam冇得+1

隻r6s

steam買一樣要經uplay開驚 純粹冇得儲喺steam到
Ddsuper $59 steam $149

隻wallpaper engine聽巴打講過好多次
一直以為係玩wallpaper嘅simulator d frd

岩岩見到覺得幾得意
想問下買左嘅巴打 係咪可以set dual mon 邊隻mon出邊張wallpaper

Yes
好撚正

咁抵？要點搞？

平咁多咁當然dd啦

要等佢sale

比你地咁講又心陏陏

又唔係貴點解唔買

正價買都覺得抵屌

唔自己整嘅話，工房好多都係毒野，呢個有d可惜

有毒 ?

兩邊買都得
因為點都要開uplay 玩
steam 買本體，dd super or ubisoft 官網買dlc 都得

買左life is strange 20蚊咋
想問前傳買唔買好

玩過Far Cry 4 & 5
玩唔玩Far Cry 3好

九月出Life is strange 2
好期待

咁買唔買前傳好阿 前傳上網睇好似唔關事

關Chloe 事

其中一個女角

咁撚正

想買GTA 5
見到有幾個bundle options

1. Buy Grand Theft Auto V

2. Buy Grand Theft Auto V: Premium Online Edition
Includes 2 items: Grand Theft Auto V, Grand Theft Auto V - Criminal Enterprise Starter Pack

3. 其他BUNDLE就加埋唔同銀碼的White Shark Card

想問下，White Shark Card其實係咪多餘的？用cheat / hack 一樣可以任改金錢？佢d white shark card都唔平...

同埋唔知點解enhanced steam睇唔到 price history, GTA 5最平你地記唔記得有幾多discount? 有無其他網站可以check price history? 同埋想check宜家去邊個網買GTA 會平D...

求幫助

自推

沙魚卡for online用
你online改比人ban

其實沙魚卡係咪姐係money黎？仲有咩用途？
無cheat / hack 改左佢可以bypass 唔畀人發現?

好奇想知濛成點 遮大半影上黎得唔得

講錯
係個code俾張貼紙癡甩咗

Summer Sale卡1:1任換

人地俾你刷開黎睇你就成條膠扯左落黎d字唔甩就奇

係當係online game課金咁啦

佢online好似所有save係 server到
同埋之前有人用mod都比人ban，你改錢一定ban硬

你唔玩gtao其實唔洗野沙魚卡

頂

咁我都係玩完先買 thanks

屌
柒咗

咁都有得笑

點解會有人買steam gift card
仲要咁柒

做mud9

你不如睇下張野後面有無印到

點睇Fate/EXTELLA

fans向無雙，有劇情，但唔好玩

[Steam] Contagion VR: Outbreak - New release promo - 25% off £11.62

[] Save One More ($4 / 33% off)

[Fanatical] For The King ($10.99 / 45% off) (Star Deal)

[Fanatical] Red Hot Sale – Dark Souls Sale (Steam Games on Sale - DARK SOULS III (77% off), DARK SOULS II: Scholar of the First Sin (77% off), Dark Souls III - Deluxe Edition (77% off)). Use voucher code RED10 at checkout

[Razer Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal with $15 Voucher - Assassin's Creed Origins - Season Pass ($20/50% OFF) | Warhammer: Vermintide 2 ($22.49/25% OFF) | Wreckfest ($38.24/15% OFF) | Assassin's Creed Syndicate - Gold Edition ($28/60% OFF)

[IndieGala] Midsummer Indie Bundle | ($1) for Dead Noir the Heart, Geometry Rush, 15 seconds | ($2.49 BPI) for InkSplosion, Magic Siege - Defender, Blood Harvest 3, Pottery Crafts: Hand-Made Simulator, Let's Go Nuts!, TD Ultimate (Restocked), Another Brick in Space, The Bad Gravedigger, iterform

[Gamesplanet] 72hr Deals: STRIDER £2.99 / 3.39€ / $3.89 (75% off), Sudden Strike 4 £9.69 / 10.99€ / $12.60 (76% off), Tropico 5 £2.99 / 3.49€ / $3.89 (80% off) and more | Steam, worldwide activation

[GOG] Myst saga up to -65% off

[GOG] Daily Deal: Pinstripe US$5.99/60% Off.

[GOG] Weekend Promo: Battle Brothers, Commandos, Journeyman Project and more up to 90% off.

二之國好似唔錯 而且平過ps4版同有英文字幕

wa屌
柒到唔敢睇

有冇人會買bundle淨係為儲卡？

最憎人用外掛
就係因為外掛滿天飛先唔玩呢隻game

steam 卡個到笑到傻左

玩mod 好過啦
有單機雙人mod 拉多過fd座低一齊玩超正

打boss啲經升超快
一升就二十萬

賽車巴打點睇project car2 ?
有g27

可以玩下試玩版決定

1>2

點先有boss打？

random出係唔同planet
而家mouse only planet有隻就打完既

FFXV 今日190
諗緊落唔落手好
閃亂隻無雙仲係平緊20

閃閃 好似PSN 果邊平啲

執咗10幾萬經

Steam 隻game 有咩用 除左拎三張卡

隻Boss一出就去打
執左百幾萬
一升就升左2LV

一開始仲好同情，點知咁柒

個script識唔識自己去打

有咩可能做到
成個起咗出黎,
不如成條BAR寄埋去STEAM總部啦

個個script都唔同
我用呢個識自動搵boss

要起幾耐先起到出黎
張圖要save低，下次有人買卡要回帶

但steam冇閃光

咁蠢去驗腦啦，學咩人打機

有咩GAME係好似TOMB RAIDER咁玩....好正

Furi洗唔洗買埋個DLC

steam卡張圖可唔可以放頭post

仲好笑過can't stop laughing bundle

多果一隻大佬

ff15我都有諗過買，但上網睇呢個仲未係真正既完全版（下年先出），就停手了

Arkham Origins抵唔抵買，利申玩咗Arkham正傳三部曲，呢集評價麻麻所以一直觀望緊

咁都仲未係
se想點

想問吓美區95%off部Steam Link香港有冇機會買到

你唔試吓代運？例如Shipito
佢會俾美國信箱地址你
你再用vpn過美國區
睇吓得唔得？

利申：理論上9up

Total War: WARHAMMER 咩DLC好? 得番8十幾蚊

Thx
我研究吓

落坑買左巫師3 portal
我諗應該都有排玩

個script唔識用
試多陣先

波蘭林正英

有ps4但無買 比frd引左我去睇steam sale

巴打研究完可唔可以上嚟報告下
我都有興趣

[] Three Fourths Home: Extended Edition - Deluxe Version ($2 / 71% off)

[Newegg] PUBG Event Pass: Sanhok $8.49 with code EMCPVSP44

[Newegg] PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS $16.99 with code EMCPVRX26

[GMG] Cuphead (£8.99 / -40%) with voucher DISCO25

[Green Man Gaming] The Black Death + Overlord + Overlord 2 + 7 game Mystery Pack 1 Bundle & Stable Orbit + Operation Flash Point + Operation Flashpoint 2 + 7 game Mystery Pack 2 Bundle($3.99 Each)

[WinGameStore] Fatshark Sale | Hamilton's Great Adventure ($2.49/75%) | Warhammer: End Times - Vermintide ($10.19/66%) | Krater ($3.74/75%) | Lead & Gold: Gangs of the Wild West ($2.49/75%) | Warhammer: Vermintide 2 ($22.49/25%) | Bloodsports.TV ($2.49/75%) | Warhammer: Vermintide 2 CE ($33.74/25%)

[GOG] Daily Deal: Freedom Planet US$7.49/50% Off.

[Fanatical] Star Deal: Commandos Collection ($0.79 / 95% off)

[Fanatical] Dollar Command Bundle | ($1) for IWO: Bloodbath in the Bonins, Lightning: D-Day, Congo Merc, Hold the Line: The American Revolution, Battles of the Ancient World, Peninsular War Battles, 1812: The Invasion of Canada, Infection: Humanity's Last Gasp, Assault on Arnhem + 3 others

想買resident evil
以前淨係玩過ps1同bio4

神界2原罪真係神作
每關都有幾種唔同過關方法
以前都唔覺回合制都可以咁好玩

本身見回合制無興趣 比dark souls果類arpg養慣左口味

但神界2咁多人吹奏又想買 有無兄弟買左既講下有咩咁正

開放度極高
你見到既野都可以打 可以偷 可以殺
一個要求有成幾種方法去達成
明明係2.5d視角 d畫面精細到3d級數

個script都係唔識用
冇加過經

wallpaper engine的確好使

Sudden Strike 4

Fallout 4 Season Pass

Bomber Crew - Deluxe Edition (Game + Season Pass)

8-Bit Complete Collection

Foxhole

Brothers in Arms Pack

Tom Clancy’s The Division™

Forged Battalion

Slime Rancher

Subnautica

PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS

Homeworld Remastered Collection and Deserts of Kharak Bundle

估計總額 HK$ 1,220.16

隻隻都好想玩....

可唔可以屌下我邊隻好唔抵買？
仲諗緊買唔買埋Planet Coaster...

哩集初期多bug同無乜新要素所以評價一般，鍾意另外3集的話就可以一買

pubg

之前ubi免費攞咗，係咪已經夠我玩住先

刪咗果啲一定係避之則吉
另外果啲可以自行考慮

Slime Rancher必入

想問電腦版PUDG好多人cheat?
因為我只玩過手機版

其實都唔係咁差
Boss戰好過Arkham Knight

點解會有免費咁錚

正常2-3場見到一個咁啦
時運高一場2-3個啦

我見division 成 -80% 好似好抵...
但一個人玩會唔會

Pubg division fallout 唔好買

之前唔知邊度見到，限時領取的

有冇人係 買過STEAM games?
想預購NBA 2K19, BF V 見平好多

summer sale隻game唔打boss根本升唔到lv

放棄了

多終國人/南亞仔

你話呢

咁玩返電話版算了...

隻Fallout 4出埋GOTY隻season pass都喺平得一半，真喺再等下先入手補完佢

Mod完成dlc

完勝

而家先15lv
半放棄了

但睇完gameplay
個節奏太慢...
頂唔順

直接玩xcom2+dlc，唔玩xcom eu/ew，會唔會好可惜

回合制係咁,買完返黎玩到停唔到手,已經玩左廿幾個鐘

同埋你想快都快唔到,隻GAME好多細節要留意
講D機關點破咁,當然你都可以用其他方法破,唔跟佢個提示

搵到呢隻Vanquish, 原來又係白金工作室出品

Bethesda PC數碼遊戲暑假勁減優惠！

《The Evil Within 2 邪靈入侵 2》- 4折!
《Wolfenstein II: The New Colossus 德軍總部 2：新巨像》- 4折!
《Fallout 4 異塵餘生 4》系列 - 3折起 !
《The Elder Scrolls V: Skyrim 上古卷軸 5：無界天際》系列 - 3折起 !
《Prey 獵魂》- 3折 !
《Dishonored 冤罪殺機》系列 - 2折起 !

其他精選 Bethesda 遊戲 - 2折起 !

優惠詳情：

[WinGameStore] Aerosoft Sale | Autobahn Police Simulator ($13.99/30%) | Bridge! 2 ($6.99/30%) | Fernbus Simulator ($26.24/25%) | My Paper Boat ($3.49/30%) | OMSI 2: Steam Edition ($27.99/20%) | World of Subways 1 - The Path ($7.49/25%) | World of Subways 4 - New York Line 7 ($14.99/25%)

[Fanatical] VIP Week: Middle-earth: Shadow of War ($18.35/ 70% Off with voucher code RED10)

[Fanatical] Neverwinter Ravenloft Free Bundle - Register for a new account (inc. Renegade Illusionist + Vanguard Pack worth $15)

但佢依排好多BOSS打 我一日升幾LV

而家每3個鐘就出一隻boss

呢個咩黎 我用chrome個插件掛 好慢

三國志11幾時先減價

steamDB作者整嘅script
全自動farming

Salien cheat上面有Link

又開放新planet，正

有冇咩RTS類遊戲推介

我都全自動 但我卡左LV10幾日 你幾樣一日幾LV

lv10掛咗兩日

個script係咁更新

嘩咁撚平既
FALLOUT4隻遠港STEAM特價都要百幾蚊
佢呢到先58

打一次BOSS少則幾十萬 多既話可以成百萬EXP
點樣卡LV10

Chrome script係真係自動「打」 個分未必max
呢啲cmd 應該係直接report score 次次都600/1200/2400咁去

唔會

1係正
2係好撚柒正

Fallout4 貴之餘bug到玩唔到
我返去XB1果邊玩好過

有無人識點裝new vages個漢化？
裝完就用唔到save功能

求單機多人推介

今日打左兩次BOSS LV12升到而家就17

cmd script係拎planet zone data，入 zone，等100秒，report max score

個分唔係一定max架咩 佢計時間唔係計你殺幾多怪
大家都係2分鐘

Boss係咩黎

BOSS咩樣都未見過

你用邊個漢化先,依家黎講民間第五版算係最好果個

new vegas ultimate = steam 無ultimate

好似係呢個
睇到玩到但係個save會固定咗係未裝個時
save唔到del唔到舊save

咁多隻一齊吐談

用左5,6年咁耐未試過有呢個問題
試下成隻game同漢化重新安裝過

我都唔知 我用script 嘅話個分唔係整頭嚟

重新down過裝多次終於玩到

有冇要高階顯示卡先run到既game介紹

巫師3買完玩左一陣就退左
之前uncharted興果陣又係問人借左黎玩一陣就無玩
唔通除左fifa同gta我就無game岩

NO MAN SKY

好玩咩

想問問SKYRIM 係唔係買下面呢個就得
上古卷軸 5：無界天際 特別版 ( 數碼版 )

用左BOT之後 有一次加左50幾萬經

ARK

fallout 3
skyrim
dishonored death of outsider
諗住揀一集嚟玩，有咩推介

我用上面個script
點解唔覺佢有打過bot

原來python 版冇bot打

evil within 原來有2 (唔會有埋3掛？)

想問下駛唔駛玩完1先玩2會好D?
兩個故仔有無關連？定可以一黎玩左2先？

呢隻game系列原來得單機版
無coop

自己一個應該會驚到瀨屎

ARPG 玩兩粒鐘可以玩到D 乜?

唔啱玩玩一陣已經知道唔啱
可能我比較啱啲一個回合完或者啲自由度超高既game

要自由度高 fallout new vegas , pillars of eternity呢啲又會話畫面差

好多game要玩一段時間先投入到
咁即食，CS:GO、PUBG先啱你

想問有咩game好玩....食雞玩到悶

window 10 jet set radio 買左開唔到 要點處理???

你係咪一直無update script？ 琴日至少打左3，4次

但聽人講1好過2
有冇玩過outlast

玩完1玩2你會好失望

想買呢個collection 玩bioshock 1 同2
但我本身有bioshock infinite+dlc
我login out steam睇發覺有冇bioshock infinite+dlc都係92hkd
咁樣再買我覺得好似蝕左咁
如果我叫fd 買呢個collection gift比我會點

正路你有果隻game既話應該會平d架wo

想買batman arkham knight
我見佢個review上番postitve，係咪launch果時既相容問題解決晒？

特價睇中左幾隻

1. civilization VI deluxe
2. Tales of Berseria™
3. Atelier Sophie: The Alchemist of the Mysterious Book

assassins creed origin洗唔洗買gold版
seasonpass值唔值?

steep好唔好玩？
鐘意體育類game

大出血

Sherlock Holmes the devil’s daughter有冇人買過，質素如何？

呢隻係我玩過體育類最正既GAME
滑雪既feel非常好, 建議用手掣玩
仲有其他極限類運動玩

如果你鍾意挑戰自己(拎金), 要做好心理準備, 我玩左成百粒鐘先做到 (連DLC)
但係成功左真係好滿足

休閒玩都推薦, 滑吓雪、欣賞吓風景、聽吓歌, 都已經好正
個價仲要係歷史新低, 好抵玩

好克制咁買左400蚊

上次買咗未玩

THX咁我放心買
買WINTER GAME EDITION夠唔夠? SEASON PASS有無用?

同問

儲GAME

買左隻Dragon's Dogma: Dark Arisen

我玩左85個鐘，彈過兩次game
冇咩大問題

買左
二之國2
Dark soul3 deluxe
Witcher3 goty

steam link落手機用咩controller 好？
Xbox 手制定PS 好？

steam有70幾隻game得skyrim係玩左過百個鐘

儲左好多GAME

有廿隻半買半送嘅galgame

努力清緊
而家仲打緊 Pillars of eternity

我第1日sale都買左, 都係win10玩到

DDSuper
冤罪殺機 - Game of the Year Edition ( 數碼版 ) HK$31
冤罪殺機 2 ( 數碼版 ) HK$62
冤罪殺機: DEATH OF THE OUTSIDER ( 數碼版 ) HK$70
異塵餘生 3: Game of the Year Edition ( 數碼版 ) HK$24
邪靈入侵 ( 數碼版 ) HK$31
邪靈入侵 DLC: The Assignment ( 數碼版 ) HK$8
邪靈入侵 DLC: The Executioner ( 數碼版 ) HK$5
德軍總部: 舊血脈 ( 數碼版 ) HK$24
德軍總部：新秩序 ( 數碼版 ) HK$31
邪靈入侵 DLC: The Consequence ( 數碼版 ) HK$8
==
$294

Prey HK$ 85 (遲兩日買ddsuper $70 )

Steam Store
Battlestations: Midway HK$ 4.93
Battlestations Pacific HK$ 5.53
Silent Hunter Collection HK$ 73.10
Divinity: Original Sin Enhanced Edition HK$ 65.70
=
149.26

total : 528

DDSuper註冊唔到

無EMAIL寄黎

City skyline一次過買bundle值得嗎？

natural disaster 睇你想唔想無啦啦成個城冇左
想就買

It’s Ubisoft

但埃及果隻好似評價幾好

而家呢個價ok. 埃及景整得幾靚

[WinGameStore] Summer Sale Day 1 | Amnesia: Memories ($2.99/90%) | Bioshock: The Collection ($14.39/76%) | Darksiders Franchise Pack ($7.49/85%) | Doodle God: 8-bit Mania ($2.19/89%) | Iesabel ($1.50/90%)| NBA 2K18 ($9.59/84%) | Obduction ($14.99/50%) | Stellaris ($13.99/65%) | WWE 2K18 ($14.39/76%)

[MacGameStore] Borderlands 2 GOTY ($8/-80%)

[GMG] Shadow of the Tomb Raider - 24 hour flash deal ($43.79 | €43.89 | £32.84 / 27% off) Ends Tuesday 14:59 BST

[Humble Store] DRM-Freedom Sale - Hollow Knight ($9.89, 34% off) Into The Breach ($11.99, 20% off) Prison Architect ($7.49, 75% off) Slime Rancher ($11.99, 40% off) Hyper Light Drifter ($7.99, 60% off) FTL: Faster Than Light ($2.49, 75% off) & more

[GOG] Weekly Sale: Slime Rancher, Spelunky, Kim and more up to 90% off.

[GOG] Daily Deal: Superhot US$14.99/40% Off.

[PC Gamer] PCG Club Legendary sub + War for the Overworld - $4.99

[Gamesplanet] 48hr Highlight Deals: Anno 1404 - Gold Edition £2.59 / 2.99€ / $3.42 (78% off) and Airline Tycoon Deluxe £1.49 / 1.69€ / $1.96 (79% off) | Various DRM, worldwide activation

[IndieGala] Monday Motivation #52 : ($1) for LocoSoccer (cards), Luna, Blackjack In Space, ($2.99 BPI) for Dawn of the Celestialpod, SkyScrappers, Kebab it Up!, Kapsul Infinite, Ghost Killer, 2DGameManias Taken, FastGo Running, Commanager Tycoon, Heroes Arena

[IndieGala] IMGN.PRO Summer Sale (Spreadsheet Attached) | Crypto Sale Day 1: Extra 25% OFF on Store Deals & Bundles for cryptocurrency checkouts.

[] Tangledeep ($10 / 33% off)

Rocket league 個matchmaking 好撚垃圾
我果隊連埋我3個rookie, 對面隊1個pro 2個semi pro
比人炒7-0 心諗做乜鳩
諗緊re 唔refund 好

rookie 同 pro 唔係差好遠
依個時間有特價 有機會有假新

一就好玩好多有自己特色
二就魔改哂感覺好爛

買咗ff15，有排玩

其實無關
Pro都有好多只係刷電腦呃分
果啲人只係為咗快啲解鎖裝飾品/解成就
大把pro廢柴/rookie神手

唔好睇咁重輸贏啦 打機啫

有冇啲咩game係啱長途機玩

no man sky

civ 玩一舖差唔多

10分1舖就真

同fd玩7個鐘都只係開始打緊第一個AI

垃圾電腦入坑
想問下有咩indie遊戲好玩

單機：
hollow knight
to the moon
stardrew valley
cuphead
darkest dungeon
多人：
terraria
the forest

Stardew Valley有多人

見咁多巴打都推神界2原罪 有D心動
但想問問 如果冇玩過1 直接玩2 會唔會唔係太好?
定係買左1 爆左機之後先再玩埋2?

真係好玩
例如你想入間房,你有幾個方法
1.解任拎鎖匙
2.直接殺NPC搶鎖匙
3.打爆道門
4.偷NPC條鎖匙
5.自己解鎖
6.去搵第二條秘道直通間房

BTW,我都無玩1,直接玩2

想問下PUBG 而家係唔係最低價?THANKS

witcher 3同skyrim邊款襟玩啲

最低都狗也不屌啦

又有winter , gold edition 買邊個好

計埋mod skyrim應該襟玩啲 但係我建議你買哂兩隻

買左仁王 好後悔

原罪好貴 減得20%
我買左witcher3 skyrim borderland2
仲有冇咩game可能岩我玩?
朋友叫我買R6 值唔值得入手?

fallout 4

退

之前都買左了
rocket league呢D小品都有買黎休閒玩

[Humble Store] Cuphead (15,99€/20% off)

[Fanatical] Shenmue I & II Pre-Purchase - Out August 21st 2018 (20% off - $23.99 / £19.99 / €27.99)

[IndieGala] SUPERHOT (8,49€ or 9,49$ / 62% off) 293 keys left

[GMG] Assassin's Creed: Odyssey - 24 hour flash deal ($49.19 | €49.19 | £40.99 / 18% off) Ends Wednesday 14:59 BST

[DLGamer] Dishonored 2 Steam PC ($12.99 / 68% off)

[Gamesplanet] Whale Rock Games Deals: Deployment £7.99 / 8.88€ / $10.30 (38% off), TimeLock VR £2.22 / 2.22€ / $2.58 (56% off) and We Are The Dwarves £1.99 / 2.22€ / $2.58 (91% off) | Steam, worldwide activation

[GOG] Daily Deal: Tangledeep US$11.24/25% Off.

[Twitch] Pillars of Eternity Definitive Edition (FREE/100% off with Twitch Prime)

[] Letter Quest: Grimm's Journey Remastered ($1.50 / 81% off)

refund Skyrim
Ddsuper $69 $93

又使左2百幾，加埋一共使左4百幾

已洗左千幾

steam有冇D武林遊戲推介

(可以練下武功個d)

終於見到個boss

點樣可以做到咁多隻一齊吐痰？

佢似係join埋其他同team玩家自動入黎

80蚊有咩open world/ cyberpunk /fps game推薦 大作都入曬咁濟，棄csgo 賣skin 賣左80蚊諗緊買咩好

擲公字又叫我唔好買prey

ultimate out of stock

Rainbow six la

80夠？

比多幾十 好似

玩左400幾個鐘啦呢隻
其實想問下有冇咩獨立game之類，今次入左隻ruiner 幾好玩

有冇人玩越南大戰

隻sale就來完 買完dark souls已經諗唔到買咩好

Dishonor值唔值得連dlc買？見佢原板無dlc十幾蚊好抵

唔係掛 諗住遲d先買

twitch prime係咪一join試用都有得送？

佢而家連dlc 都只係三十蚊左右，抵到爛
我買嗰陣特價都六十幾

係咪後晚凌晨先完

佢有倒數架 而家仲有31小時

咁掃埋隻bastion同project highrise先

Shadow Tactics
skyrim se
divinity original sin 2

隻shadow tactics 好正

冷門野Jade empire

Deus ex 滿足你3個願望

點解civ 5 同civ 6個steam review 差咁多既？
出左咩問題

堅係有諗過
但最新個隻評價好似麻麻

好似係賣用戶資料

玩2個鐘 唔岩咪退

2kgame 真係就執咁款 乜都越黎越柒

想入手steep 買邊個版本好?

shadow tactic 玩左第一關有d 失望

究竟買唔買Tom Clancy’s The Division好?
糾結左好耐，有FD玩緊，但見到咁多負皮又有D卻步

why?

Matched 174 of your 180 games.
Time to Beat 256 Days 9 Hours

一年唔洗就可以KO 個steam library

Division

買R6都無咁嬲

想入去同外掛打？

想問d野
啱啱將steam轉左去中國大陸區
steam錢包亦都自動兌換左做人民幣
但宜家我要點增值steam錢包？
港幣steamcard序號可唔可以繼續用？

summer sale 最後一日

唔係有聯機pve咩？

想問far cry 3 Deluxe Edition 定standard就ok?
另外steep 應該買咩version

個mini驚係咪得返最後3個星

玩過dark souls再買仁王就真係中伏
我嗰18蚊呀

我玩唔覺真係好多掛
買嘅話千奇唔好買startee

18蚊

唔知係咪廢
都係要傾向殺鳩哂d 人先過到關
半即時戰略好亂，我之前以為類似company of hero 咁回合式行動

我都係要殺好多人先過到關 ,

不過上YOUTUBE 見人玩到出神入化 ,

彈出彈入引走D人

屌睇返原來係30USD嚟

兩代劇情上冇直接關聯 只係世界背景有聯繫 同埋有幾個npc兩集都有出現
見返佢地會有親切感
戰鬥上1，2代防禦系統有變 2代平衡d 1代就爽快d

但兩集個戰鬥系統都已經係回合制rpg中最好
法術火土風電互相有化學作用 場景道具全部可以左右戰鬥結果
戰鬥難度在於你有冇創意 e.g可以用寶箱堵塞條路 然後慢慢屈死boss

早幾日終於打爆witcher3 仲有少量支線同大量問號/感嘆號未清
買返隻ACO season pass同skyrim玩下

Skyrim

ddsuper平好多

before the storm比起第一集係咪無咁正
諗緊買唔買

已經係系列死忠買齊曬

傳奇版 Skyrim係 DDsuper賣69蚊 想要靚畫面就係93蚊果版

點都係買舊
唔單只平d，好多mod都係support舊版多d
畫面方面裝mod既話要幾靚有幾靚

舊版多mod 多enb但唔穩定
新版就穩定少少同自帶一個中低配置嘅enb

我都覺 特別版呃人錢 傳奇版係steam落左架

有咩輕量game可以連線玩

果時有傳奇版送新版
無裝過一路照玩舊ver

係 果期入手就抵

特別版唔係呃錢
se其實係改成64bit
原版得32，所以mod最多只能有255個，亦都好易crash

i see 無玩開mod 唔太了解

唔係原本個Chloe 個配音有啲卻步

有興趣可以入黎上古post討論下
mod問題lore/劇情問題都有人解答

大家覺得新assassin 會唔會伏 想留返個80到時買

有無咩game可以推介一班fd玩又夠弱智
例如Human: Fall Flat呢類

但聽講就出第2集 如果到時多正評的話又要買番隻before the storm追劇情

買咗隻DOS game Wolfenstein 3D
好彩係Lowest Discount HK$9.75買

呢隻正野，我都有買！
我買埋舊版doom

咩係startee?
玩落覺得好唔好玩?

2k18 nba好平，買唔買好

Wolfenstein 3D最難嗰個難度，唔睇攻略唔用S/L大法都幾難吓
就算預設嗰個難度3，我Episode 1玩到Floor 5已經冇晒啲命

Doom我冇印象，呢隻Hexen好似玩過Demo但唔識玩

買埋呢兩隻今個SALE正式告一段落

感覺啲劇情好格硬嚟
變咗好似睇cctvb噉
無一集嗰種感覺

點會
borderlands 3一出即刻翻生冇難度

係 DDSUPER 買左Dishonored 1 goty 同 2 deluxe = $171

Spyware

打緊最後BOSS

有冇咩悠閒game or好似prototype咁用超能力虐殺平民嘅game推介 有saints row ， gta
想玩啲放松嘅game

想問下to the moon班底另外2隻有冇故事關聯
to the moon 2個免費DLC睇到

想問下有無d回合制/戰棋類既game推介？

total war?

除咗a bird story 係finding paradise 嘅前傳，
每個故事都係獨立，又有少少關係

for the king 算唔算

想玩d rpg既
total war最新個隻屌唔屌得過？

上星期開始玩MOD玩左成個星期

[WinGameStore] Summer Sale Day 3 |Tropico 5 Complete Collection ($5.99/85%) | Cities Skylines ($6.89/77%) | Vikings Wolves of Midgard ($9.99/75%) | Kingdom New Lands ($3.74/75%) | Dungeons 3 ($9.99/75%) | Verdun ($9.74/61%) | Human Fall Flat ($5.99/60%) | Frost Punk ($23.99/20%) | Bedlam ($1.29/90%)

[DLGamer] Dying Light: The Following - Enhanced Edition ($15.99 / -73%) 4 Days

[] Paradox Soul ($1.50 / 70% off)

[GMG] Life is Strange 2 Entire Season - 24 hour flash deal ($29.19 | €29.19 | £24.08 / 27% off) Ends Thursday 14:59 BST

[Fanatical] Independence Day Flash Deals (24-hour deals – a new deal every hour for the next 24 hours)

[Fanatical] Cryptic Bundle 8 | $1.99 for Ominous Tales: The Forsaken Isle, Beyond the Invisible: Evening, Tearstone, Entwined: Strings of Deception, Vengeance: Lost Love, The Rosebud Condominium, Where Angels Cry: Tears of the Fallen (Collector's Edition)

[Steam] Seeds of Resilience ($11.89 / 15% off)

[Gamesplanet] 48hr Highlight Deals: Call of Juarez: Bound in Blood £1.75 / 1.99€ / $2.29 (80% off) and AquaNox 2: Revelation £0.99 / 1.11€ / $1.29 (78% off) | Various DRM, worldwide activation

[IndieGala] Indie Vault Bundle | ($1) Maybe Drinking. Russian Style, FIRST TELEGRAM WAR, HellCat | ($2.99 BPI) Mushroom Quest, Battle for Orion 2, A Tale of Caos: Overture, Rogue Quest: The Vault of the Lost Tyrant, Ripped Pants at Work, R.O.V.E.R., Total Singu, Revenge Quest, Blueprint Word

[GOG] Red Faction Guerilla Re-Mars-tered US$9.99/50% Off.

[GOG] Daily Deal: Pathologic Classic HD US$1.94/85% Off.

[GamersGate] Bandai Namco anime games up to 75% off, save 3% extra with code GameDeals (sale includes Dragon Ball FighterZ, Tekken 7, Tales of Berseria, etc.)

最後衝刺，使咗千五蚊
仲想買⋯

中哂毒
利申：洗左兩舊幾就滿足

琴晚玩左一陣hellblade 啲音效好正

同你一樣洗左2千幾
仲想買
d價真係好吸引

成隻遊戲都好似GOW

垃圾黎
寧願你買番啲舊野medieval 2 / shogun2好過
果啲好玩好多

Shogun 2 堅正

我fanatical果邊又燒咗幾舊

唔好買，my career超級垃圾

Cities Skyline
買bundle定 base game好?

買左咩

睇你要唔要DLC

Cities: Skylines Deluxe Edition又有咩分別...唔見有講咩唔同
Collection bundle 其實太貴, 咁多DLC又未必玩得哂

delux多幾隻DLC 同埋巴黎鐵塔

Batman Tomb raider dying light
訂埋人中0 莎木12

原來冇DLC 得巴黎鐵塔嗰啲野

平過 steam?

thanks!

ON SALE就完,提提大家點樣決定買唔買一隻GAME
就係買一隻GAME前諗諗
買左呢隻GAME會唔會破產
唔買呢隻GAME會唔會發達

咁我應該要買好多

all in la diu

前幾日買左edith finch 岩岩玩完 幾正 不過個人覺得短左d
有無巴打推介下其他類似呢隻既game

請問巴打們仲有無多咗嘅steam salien card?小弟願意以 salien emoticon 同埋background for trade
有意tg:

訂購每隻都平10%

我只係諗 會唔會玩
隻隻都會玩

喺幻想自己有玩...

btw 換左新電腦，改左新密碼，仲有呢啲E-mail send嚟...

This email was generated because of a login attempt from a web or mobile device located at 31.173.165.112 (RU). The login attempt included your correct account name and password.
The Steam Guard code is required to complete the login. No one can access your account without also accessing this email.
If you are not attempting to login then please change your Steam password, and consider changing your email password as well to ensure your account security.

要自己搵steam cs 搞？

冇用steam guard？

有，我平時login steam guard會彈組key比我，但依家除咗我自己login，個steam guard喺冇反應，所以唔知佢封mail是真定假定點算好...

手殘人士睇到beyonetta 咁正買左

手殘到連序章都卡關退左依家d錢扣起左未入返steam wallet
我想買南方公園呀呀呀呀呀

咁點解唔lock手機一了一了

我是用手機steam guard的
但唔知點解不斷收到呢啲E-mail

心血來潮想玩哂steam收藏庫d game，但見到咁多game唔知由邊隻開始好

Fallout 4入唔入好 未玩過Fallout系列，會唔會好難上手

以劇情黎講唔推薦,系列差唔多最差係佢,畫面同手感係歷代最好
頂得順畫面差少少手感冇咁好又鍾意劇情既推薦買fallout new vegas好過

我都未玩過成個fallout 系列，就咁入fallout 4好似唔知以前發生咩事咁...

同埋Fallout 4都只係50% off 咋喎，我覺得半價未係入手時機，尤其是你唔係fans有玩開，加上仲有大把GAME未玩，可以擺下先都未遲

我得500+ 都已經唔敢諗住玩晒佢

屌你今日先知steam原來果個Valve Complete Pack BUNDLE 係92% off
(斷估大家都一早買左呢個BUNDLE )

原價HK$ 555.00
現價HK$ 75.92

扣埋我有的GAME只需要畀HK$ 32.xx

雖然果D GAME買左未必玩

成 7 舊水係 shopping cart ...

俠客風雲傳

最後衝刺，有咩介紹？

屌佢
買完middle earth shadow of war
點知開唔到
焗住退款

屌喇星
諗住而家用八達通個oepay過落paypal到買game
點知完全開唔到個app
八達通公司真係垃撚圾

太遲啦
個活動一早額滿咗

垃圾黎，真係想玩買第一集夠做

我諗住買ps4版算數
巴打中咗伏？

倒數11分鐘

等唔到個43蚊入返錢包
快手入左隻南方公園算
可以去玩屎

等下次sale先買nier同hellblade

same

完左囉 一個post都推唔完

#2 #5
換
#1 #3 #9

[Steam] Weekend Deal: Rocket League® $9.99 (50% off). FREE WEEKEND. ends july 9

[Steam] Daily Deal: Papers, Please $4.99 (50% off)

[Steam] Weekend Deal: Bulletstorm: Full Clip Edition $9.99 (75% off)

[Humble Store] Sonic Weekend | Up to 75% off | Sonic Mania (25%), Sonic Forces (50%), Sonic Lost World (66%), ...

[] Archer- Shooting arrows in a cave! (100% off)

[IndieGala] Crackerjack: Age of Wonders III ($5.99/€5.99/£4.59/80%) | H2 Interactive Summer Sale | Crypto Sale Day 4: Extra 25% OFF on Store Deals & Bundles for cryptocurrency checkouts.

[GameSessions] The Guild 2: Renaissance Giveaway - FREE via GameSessions client (Steam Key $4.99 / 50% off)

[Twitch] Manual Samuel (FREE/100% off with Twitch Prime - July 5th - 11th)

[] Violet Cycle ($3 / 70% off)

[GOG] Daily Deal: Tower 57 US$7.19/40% Off.

[] - Future Proof - Rocking Pilot - Galactic Harvester - LOG the game - DEEP SPACE | Space-Platformer - Deep Space - Official OST - BREACH IT - Scrollonoid - Dead Ground - Dead Ground - Soundtrack - ToaZZle - Marble Run (*98% OFF* - 10 Games + 2 OST for 1,49$) (OtakuBundle #28)

[DLGamer] DOOM 2016 ($10.99/ -63%) 4 Days

係呀,始勿論佢同alpha gameplay唔同,同埋之前charity dlc單野 .成隻game大概都係捉/殺酋長>殺大王cap城之後下一個地區再重複,講技能其實都係一啲上集既野mix埋再改進.所以玩第一集都玩咗第二集一半既野,唯一玩少咗既咪得個重複性極高既fortress同埋個裝備系統

[WinGameStore] Spring Sale Day 4 | Anime Bundle ($4.25/95%) | Chivalry Medieval Warfare ($2.49/90%) | Chuchel ($7.49/25%) | Get Over Here ($1.49/85%) | Max Payne 3 Complete Edition ($8.74/75%) | Megadimension Neptunia VII ($11.59/71%) | Solarix ($1.99/90%) | Walking Dead A New Frontier ($6.24/75%)

[Blizzard] Destiny 2 Expansion Pass $19.94

[Fanatical] Star deal: Medieval Kingdom Wars (€6.69/-60%)

[GamersGate] Skullgirls and its DLCs 85% off, save 3% extra with code GameDeals (end price for base game $1.46 / £1.02 / 1,46 €) | Steam key

[Steam] Life Goes On: Done to Death 1,99 € (80% off)

[steam] promotional price: Shenmue I & II $26.99 (10% off). sale ends on launch

諗諗下都係唔買算
無謂ON99浪費$200

最後買咗七百幾蚊嘢

冇買到PUBG， 同 Fallout 4 season pass

我都唔明出埋GOTY都平得-50%
慢慢玩爆埋主線先

Nier 間中有半價，一到價就即入啦

隻原罪2 我第一關都過唔到 搵唔到路走

呢次買落ruiner divinity rage 都爆左機 玩得太快
依家慢慢玩隻remember me
感覺呢隻如果變左qte就係另一隻detroit

頭先轉左下載地區去南韓keep住11.5MB/s
仲有冇邊個地區快過佢

香港 20 mb/s

我覺得我自己真係好廢 要睇攻略先搵到路

之前香港唔係好慢既咩,而家快返

有冇巴打玩過dishonor 2?
點解次次入game 前都load 得勁耐？
已經用緊ssd.

[DLGamer] Grand Theft Auto V ($8.99 / 70% off)

[Steam] Geometry Defense: Infinite (2,39€/40% off)

[Steam] MageQuit $7.49 (25% off) ends July 13th

[Steam] Daily Deal: The Witness $11.99 (70% off). ends july 8

[Steam] Bomber Crew (7.49€/50% off)

[WinGameStore] Spring Sale Day 5 | 1954 Alcatraz ($1.99/90%) | Bayonetta ($15.85/21%) | Chessaria ($19.99/20%) | Edna & Harvey: Harvey's New Eyes ($3.99/80%) | House Party ($8.99/40%) | ICY ($3.24/75%) | Killing Floor 2 ($11.99/60%) | Mad Max ($4.95/75%) | TT Isle of Man ($24.99/38%)

[Fanatical]Little nightmares Complete Edition ($13.49/55% off)

[GMG] Absolute Drift (3,06€ / 74% off)

[Humble Monthly] August 2018 Bundle - Early Unlock: Pay $12 for A Hat in Time, The Escapists 2, Conan Exiles

[] Burnin' Rubber 5 HD ($4 / 60% off)

[Bandai Namco] Dark Souls 3 season pass, €6,25

[Bandai Namco] Dark souls prepare to die edition, use WELCOME10 code (£4.49)

[Fanatical] Deep Silver Sale (Steam game deals including Metro Redux Bundle (66% off), Agents of Mayhem (75% off), DiRT Rally (80% off), Ryse: Son of Rome (80% off), Homefront: The Revolution - Freedom Fighter Bundle (80% off) & more)

[GOG] Special Promo: Banished, Mount & Blade, Vikings - Wolves of Midgard, and more up to 80% Off.

[GOG] Daily Deal: Kona US$7.49/50% Off. Soundtrack also available.

[Greenlight Arcade] Meow Motors (350 Tokens) Robothorium: Sci-fi Dungeon Crawler (280 Tokens) Clash of Cards (360 Tokens) Spaceguard 80 (100 Tokens) NEO NEO (100 Tokens) Perspecto (120 Tokens)

[Razer Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal with $15 Voucher: Dark Souls III - Deluxe Edition ($38.25/55% OFF) | Far Cry 5 - Gold Edition ($67.49/25% OFF) | Steep - Winter Games Gold Edition ($24.00/70% OFF) | South Park: The Fractured but Whole - Gold Edition ($29.70/67% OFF)

[IndieGala] Virtual Reality XXVII Bundle | ($1) for Funball Games VR, Block Smashers, Kingdom Watcher | ($3.99 BPI) for HeadON!, The Road to Hades, Stage 3: Azaria, Alien Food Frenzy, The Take, Wild Downtown, Galactic Core: The Lost Fleet

[Gamesplanet] Middle-earth: Shadow of War (Standard / Silver / Gold) (15.99€ / £13.99 / $18.47), Destiny 2 Expansion Pass (17.99€ / £15.90), The Dwarves (7.99€ / £6.99 / $9.23) | Steam, worldwide activation + BattleNet Europe only.

有無人有玩 Ryse of Roma,唔特價都89，好似幾抵

太重複啦
QTE QTE, 仲要來來去去得兩招.敵人又係咁

你好低價買返黎試吓張card / 當睇戲可能OK嘅

Thanks 巴打建議

其實邊個主機版本既Rocket league最多人玩

PS4, 官網個blog有講

香港 41mb/s

Xbox都好多人喎
不過Sony係咪唔俾cross platform?

[Twitch] Uurnog Uurnlimited (FREE/100% off with Twitch Prime - July 8th - 14th)

[] hackmud ($13.37 / 33% off)

[] - Go Go Bundle Mega #20 - *98% OFF* - 32 Games + 3 OST + 1 DLC for 1,29$

[GOG] Daily Deal: Cognition: Game of the Year Edition US$2.99/80% Off.

[Steam] Day of Infamy (4.99€/75% off)

[WinGameStore] Summer Sale Day 6 | Black Mirror Bundle ($3.74/85%) | Project Highrise ($4.59/77%) | Euro Truck Simulator 2 ($4.79/76%) | realMyst: Masterpiece Edition ($4.49/75%) | Beholder $2.49/75%) | Rising Storm 2: Vietnam ($7.49/70%) | Redeemer ($5.09/66%) | Railway Empire ($24.99/50%)

[GMG] HITMAN 2 PC Pre-Order | All editions 25% off | Regular($44.99), Silver($59.99), Gold($74.99)

[Gamesplanet] Sunday Deals: Bastion £2.75 / 3.25€ / $3.63 (75% off), Darksiders Franchise Pack £5.79 / 6.66€ / $7.64 (87% off), Mortal Kombat XL £9.99 / 11.49€ / $13.19 (67% off), Gauntlet £3.75 / 4.44€ / $4.95 (75% off) and more | Steam, worldwide activation

don't starve
darkest dungeon
slay the spire
其實bioshock infinite個spec要求好似都唔高

請問STEAM有無段邊個月份會固定半價

西方節日

偶爾農歷新年都有

Hollow Knight配置要求高唔高

warhammer 1/2都做得好好，每個種族都各有特色
系統都集左幾代大成
不過如果一定要玩歷史，唔鍾意奇幻類就放棄啦
留返玩下年三國

香港。用Campus個WiFi有47MB/s。
之前係神神地連down都down唔到。

成日有個問題
本身100MB咁點先可以係STEAM做到100MB?50MB以上?
wifi? cable 線? 電腦要買咩硬件?

500mb就可以做到

PCCW 300mb表示download有30mb左右

路過

幾年之前 大陸仔未偷上網既時候既速度

唔知你平時係咪食開屎

睇蒞呢位巴打 真係平時食開屎

MHW PC版冇鎖區+有繁中,8月10號出,不過458都唔平

[Steam] Special Promotion: MHW Deluxe Edition pre-order bundle $70.48 (6% off). released 9 aug.

[GOG] Daily Deal: Raiden IV: Overkill US$1.99/80% Off.

[GOG] Weekly Sale: For The King, Crashlands, Songbringer, and more up to 90% Off.

[GamersGate] Stronghold franchise and other games from Firefly Studios up to 90% off, save 3% extra with code GameDeals | Steam keys

[WinGameStore] Summer Sale Day 7 | Deponia: Complete Journey ($2.99/90%) | Borderlands: The Pre-Sequel ($9.19/77%) | Bounty Train ($6.24/75%) | SKYHILL ($3.44/77%) | Tyranny: Commander Edition ($11.99/73%) | Tricky Towers ($6.74/55%) | Aragami ($6.99/65%) | Steel Division: Normandy 44 ($9.99/75%)

[Fanatical] SEGA Week Sale (Steam game deals including Alien: Isolation Collection (77% off), Aliens vs. Predator - Collection (90% off), Bayonetta + Vanquish Pack (70% off), Endless Space 2 Collection (70% off), Total War WARHAMMER Complete Pack (56% off), Total War: WARHAMMER II (33% off) & more)

[IndieGala] Turn-Based Definitive Bundle | ($4.49 BPI) for Chaos Reborn, Warhammer 40,000: Regicide, Post Human W.A.R, The Political Machine 2016, Third Front: WWII, Braveland Pirate, Necromancer Returns, Necromancer Returns DLC, Penny Arcade's On the Rain-Slick Precipice of Darkness 3 and 4

[Humble Store] Silence of the Sleep ($0.50/97% off)

[Humble Store] DISTRAINT ($0.54/89% off)

[Gamesplanet] Alpha Protocol $1.32, 1.13€, £0.99 (90% off) / Steam code

[Gamesplanet] 48hr Deals: Batman Arkham Origins: Blackgate - Deluxe £3.49 / 3.99€ / $4.61 (77% off), Ghost Recon: Future Soldier - Deluxe £4.39 / 4.99€ / $5.79 (74% off) and The Guild 2 Gold £1.79 / 1.99€ / $2.33 (87% off) | Various DRM, worldwide activation

[] WARTILE ($11 / 45% off)

MHW上架，仲係4舊水

[Steam] Red Faction Collection ($19.80/-67%)

[steam] daily deal: Risk of Rain $2.49 (75% off)

[Humble Store] Marvel: Ultimate Alliance 2 (9,99€/75% off)

[Humble Store] Telltale Games Build-Your-Own-Bundle | Up to 80% off buying 5 games | The Walking Dead Season 1 & 2, Tales from the Borderlands, The Wolf Among Us, Tales of Monkey Island Complete Pack, Sam & Max, ...

monhunt PS4玩家已經該退既已退,退到個ser已經可以接收PC player

冇Crossplay wo

[MacGameStore] Borderlands 2 Complete Edition ($10.79/82% off)

[WinGameStore] Summer Sale Day 8 | Hard West ($2.99/85%) | Bioshock The Collection ($13.79/77%) | Beat Cop ($4.49/70%) | Long Journey Home ($11.99/60%) | Wasteland 2 Directors Cut ($17.99/55%) | Battle Chasers Nightwar ($13.49/55%) | AER Memories of Old ($6.74/55%) | Titan Quest Ragnarok ($8.99/55%)

[GreenManGaming] Age of Fear 2: The Chaos Lord ($3.19 / 79%)

[Blizzard Shop] Diablo III: Battlechest ($19.98/33% off)

[Steam] Lil Big Invasion (67% off -> $0.99) - My Game + Soundtrack Are On Sale

都等左咁耐，唔差在等埋特價

特價4 5折應該都會有批人流嘅

留名

巴打個Discord入唔到喎 點算好

個sale完左喇
早幾日有野做啲野仲係shopping list

dead rising 同 ff15呀

完咗好耐

[Fanatical] Star Deal: Dreamcast Collection US$3.99/87% Off.

[Fanatical] Shining Resonance Refrain (20% off - $39.99 / £34.99 / €39.99)

[GamersGate] SUPERHOT and SUPERHOT VR each 40% off, save 3% extra with code GameDeals (end price $14.54 / £11.05 / 13,38 € per game)

[Twitch] Deponia Doomsday (FREE/100% off with Twitch Prime - July 10th - 16th) (

[] Figment ($9 / 55% off)

[Steam] Midweek Madness: Planet Coaster $20.24 (55% off)

[Steam] Daily Deal: Guns, Gore and Cannoli 2 $8.70 (33% off)

[Steam] Midweek Madness: Naruto series: NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 2 (50% off), NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 4 (75% off), NS: UNS 3 Full Burst HD (50% off) and Ninja STORM Revolution (75% off)

[Steam] Midweek Madness: Headup games sale: SEUM: Speedrunners from Hell (70% off), Bridge Constructor Portal (30% off), Looterkings (60% off), Dead Age (67% off), Onikira (80% off) and more.

[WinGameStore] Summer Sale Day 9| Rome Total War Collection ($3.24/75%) | Stellaris Nova Edition ($14.99/70%) | Total War SHOGUN 2 Collection ($16.99/66%) | Stellaris Distant Stars ($7.49/25%) | Cities Skylines After Dark ($5.99/60%) | Stellaris Apocalypse ($12.99/35%) | Stellaris Utopia ($7.99/60%)

[GMG] Monster Hunter World PC Pre-Purchase ($49.19 | €49.19 | £40.99 / 18%) Deluxe Edition ($54.97 | €54.97 | £45.44 / 22%)

[IndieGala] Crackerjack - TEKKEN 7 ($16.99/€16.99/£13.59/66%) | Majesco Entertainment Summer Sale (Spreadsheet Attached) | Crypto Sale Day 9: Extra 25% OFF on Store Deals & Bundles for cryptocurrency checkouts.

[Gamesplanet] Pre-order Warhammer 40,000: Gladius - Relics of War for £28.79 / 34.19€ / $38.00 and get a free upgrade to Deluxe Edition | Steam, worldwide activation

[Sila Games] Plugin Digital Summer sale | Northgard (-33%) Evoland 2 (-66%) Evoland (-75%) Sherlock Holmes Devil's Daughter (-70%) Furi (-60%) Lethis (-75%) WRC 7 (-60%) Dead Cells (-40%) Rugby 18 (-60%) The Last Express (-50%) Wonder Boy: The Dragon's Trap (-50%) (-30%) +More inside

[GOG] Daily Deal: 8-bit Invaders US$7.99/60% Off.

[] - Go Go Bundle #53 - *98% OFF* - 17 Games + 1 OST for 1,49$

[Groupees] VIP Build a Bundle | Choose 4 to 19 from the following: WRC 5, Wars Across The World: Expanded Edition, Rugby World Cup 2015, Rise of Balloons, Pankapu - Complete Edition, DragoDino, Army General, Anarcute, Star Trek: 25th Anniversary, Star Trek: Judgment Rites + 9 other

[Greenlight Arcade] Flamebound (160 Tokens)

而家又有啲細ai野 sale
係咪要等halloween/cyber monday先再有大sale?

[WinGameStore] Summer Sale Day 10 | South Park: The Fractured But Whole ($19.79/67%) | Tom Clancy's The Division ($9.99/80%) | For Honor ($14.99/75%) | Pillars of the Earth ($11.99/60%) | Hearts of Iron IV Waking The Tiger ($12.99/35%) | This Is The Police ($4.49/70%) | Turmoil ($3.99/60%)

[Steam] Steampunk Tower 2 (4.95$ / 38% off)

[steam] daily deal: Banished USD$6.79 (66% off)

[Steam] Blind Boris (5.99$ / 60% off)

[Steam] Dig or Die (10,79€/10% off)

[Humble Store] Square Enix Publisher Week | Up to 85% off | Deus Ex: Mankind Divided, Just Cause 3, Sleeping Dogs: Definitive Edition, Final Fantasy Games, I am Setsuna, ...

[GOG] Daily Deal: Lumino City US$3.99/80% Off.

[] My Big Sister ($3.50 / 42% off)

[indieGala] Golden Flash Giveaway

[IndieGala] SEGA Summer Sale (Spreadsheet Attached) | Total War: WARHAMMER II ($39.89/€39.89/£26.56/34%) | Dreamcast Collection ($3.89/€3.89/£2.59/87%) | Crypto Sale Day 10: Extra 25% OFF on Store Deals & Bundles for cryptocurrency checkouts.

[IndieGala] For Kids Bundle | ($1.49 BPI) for Pixel Traffic: Circle Rush, Fluffy Friends, Viki Spotter: The Farm, Dragon Hunter, Beyond the Wall, Vampires!, Vampires! - Wallpapers & OST, Fluffy Friends 2, Fluffy Friends 2 - Wallpapers & OST, My Coloring Book: Food and Beverage + 4 others

[Fanatical] Strategy Sale Day 1 (Steam game deals including BATTLETECH - Digital Deluxe Edition (40% off), Cities: Skylines - New Player Bundle (67% off), Hearts of Iron IV: Cadet Edition (66% off), Pillars of Eternity - Champion Edition (60% off) & more)

[Fanatical] Vermintide 2 (US $17.99/%40)

[Fanatical] Star Deal: ALIENS Colonial Marines Collection US$2.79/91% Off.

[Fanatical] Fanatical Strategy Bundle (€1.99): Space Hulk Ascension, Supreme Ruler 1936, Commands & Colors: The Great War, Grand Ages: Medieval, Royal Heroes, Making History: The Calm and the Storm Gold Edition, Crowntakers + Undead Undertakings DLC and Attrition: Tactical Fronts

[Twitch] Observer (FREE/100% off with Twitch Prime - July 11th - 17th)

[Greenlight Arcade] Doctor Flow (160 Tokens)

[IndieGala] SEGA Summer Sale (Spreadsheet Attached) | Total War: WARHAMMER II ($39.89/€39.89/£26.56/34%) | Dreamcast Collection ($3.89/€3.89/£2.59/87%) | Crypto Sale Day 10: Extra 25% OFF on Store Deals & Bundles for cryptocurrency checkouts.

[Amazon] World of Warcraft: Legion ($10 / 80 percent off)

[Rockstar Warehouse] GTA V (£16.66/ 30 percent off)

請問下依排下載/更新時經常只可以下載一兩秒然後磁碟使用量drop到0 乜都下載唔到咁
轉過下載server 又肯定hdd 仲有位

[Fanatical] Strategy Sale Day 2 (Steam game deals including Battlestar Galactica Deadlock (25% off), Distant Worlds: Universe (67% off), Warhammer 40,000: Armageddon (76% off), Worms Clan Wars 4-Pack (80% off), Worms Ultimate Mayhem (80% off), Worms W.M.D (66% off) & more)

[GOG] Desperados: Wanted Dead or Alive ($1.19/0.99€ /80% Off)

[GOG] Daily Deal: This War of Mine: Soundtrack Edition US$5.99/70% Off.

[GOG] Weekend Promo: Dead Cells, Furi, Assassin's Creed: Director's Cut and more up to 90% Off.

[GOG] NeuroVoider US$6.99/50% Off.

[GamersGate] Torchlight 1 and 2 75%/80% off, save 5% extra with code NETHERLORD (end price for TL2 $4.75 / £3.56 / 4,51 € ) | Steam keys

[Nuuvem] Grand Theft Auto V - $14.99 (Rockstar Social Club Activation)

[] - Pixplode - Runaway Train - Paradox Wrench - Jack the Barbarian - Armored Freedom - Patent9 - Goddess of Trust - Obscure - Challenge Your Mind - Lit the Torch - The Island Combat - Invasion (*97% OFF* - 10 Games + 2 OST for 1,49$) (OtakuBundle #29)

[Groupees] Build a Bundle 41 presale, 8 games ($1.5 minimum preorder)

[Gamesplanet] Pre-order - RESIDENT EVIL 2 / BIOHAZARD RE:2 for £39.99 / 47.99€ / $52.79 or the Deluxe Edition for £47.49 / 55.99€ / $62.69 (includes pre-order bonuses) | Steam, worldwide activation

[IndieGala] Crackerjack Deal: Dragon Ball FighterZ ($32.99/45% off)

[Indie Gala] Bayonetta ($6.59/67% off)

[Steam] The Guild II ($2.49/75% off)

[Steam] Rifter ($9.59/20% off)

[Steam] SUPERHOT ($12.49 / 50% off)

[Steam] Steampunk Tower 2 ($4.95 / 38% off)

[Steam] Hacknet (Free/100% off)

[Steam] Weekend Deal: 10tons developer: Tesla vs Lovecraft $8.99 (%40 off), JYDGE (65% off), King Oddball (75% off), Spellspire (75% off), Time Recoil (70% off), Crimsonland (80% off), Sparkle 2 and more

[Steam] Weekend Deal: Slay the Spire $10.07 (37% off)

[Steam] Daily Deal: Out of the Park Baseball 19 $19.99 (50% off)

[Steam] Beard & Axe ($7.99/20% off)

[Steam] The Spiral Scouts (7,37€/10% off)

[GOG] Special Promo: Warhammer games up to 75% Off.

[GOG] Purchase Warhammer 40,000: Gladius - Relics of War and get Warhammer® 40,000: Rites of War as a bonus! (36.99 €)

[Fanatical] - Star Deal: Surviving Mars ($23.99 / 40% off)

[GMG] Destiny 2 ($26.50 | €26.50 | £19.87 / 56% off)

[] PAWARUMI ($8 / 53% off)

[Origin] The Sims™ 4 - Digital Deluxe ($19.99 / 50% off), Cats & Dogs ($19.99 / 50% off), City Living ($19.99 / 50% off), Get to Work ($19.99 / 50% off), Get Together ($19.99 / 50% off), Backyard Stuff ($5.99 / 40% off)

[Humble Store] LUMINI ($3.24/75% off)

[] Poncho (Max $4.49/At Least 55% Off)

[WinGameStore] Summer Sale Day 11 | Tales from the Borderlands ($4.75.81%) | The Walking Dead Season 2 ($6.24/75%) | Guardians of the Galaxy ($6.24/75%) | Sam & Max Season 2 ($4.99/75%) | Batman: The Enemy Within ($9.99/60%) | Sam & Max Season 1 ($4.99/75%) | The Wolf among Us ($5.99/76%) |

[Steam] The Royal Marines Commando ($3.99/20% off)

[Razer Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal with $15 Voucher - STYX: MASTER OF SHADOWS + STYX: SHARDS OF DARKNESS (BUNDLE) ($23.79/66% OFF) | ELEX ($25/50% OFF) | SAINTS ROW ULTIMATE FRANCHISE PACK ($33.27/75% OFF) | DYING LIGHT - ENHANCED EDITION ($17.99/70% OFF)

[Origin Access] 8 New Games Added - Cities: Skylines, Jotun Valhalla Edition, Darksiders Warmastered Edition, Rime, Orwell: Ignorance is Strength & More

[GOG] Daily Deal: Stick It To The Man! US$3.74/75% Off.

[IndieGala] Friday Special Bundle #70 | ($1) for BattleStar Mazay, mr.Vegan, Lepur | ($3.99 Before Price Increase) for DEAD DOZEN, Goblins of Elderstone, Season's Beatings, Spermination, Sniper Fodder, Rencounter, Watchlist

[Gamesplanet] Weekend Flash Deals / ELEX (19.99€ / £17.49 / $22.91), LEGO CITY Undercover (11.49€ / £9.99 / $13.09), Anno 1701 (2.22€ / £1.98 / $2.58) | Steam & Uplay, worldwide activation

[Sonkwo] Capcom Super Bundle: DMC, Remember me 7元 / Resident Evil Revelations, Ultra SF4, Dead Rising 2 +29元 / Resident Evil 4, Devil May Cry 3, Dead Rising 3, Megaman Legacy Collection +49元 (China only)

[Sila Games] Herocraft Summer sale | PlanCon: Space Conflict (-90%) Marble Duel (-80%) Strategy & Tactics: Wargame Collection (-70%) Tempest: Pirate Action RPG (-50%) King of Dragon Pass (-50%) FootLOL: Epic Fail League (-50%) Strategy & Tactics: Dark Ages (-70%) + More inside

[WinGameStore] Summer Sale Day 12 | Mafia 2 Digital Deluxe Edition ($6.99/83%) | Hyperdimension Neptunia Re;Birth 1 ($5.99/80%) | Europa Universalis IV ($9.19/77%) | Medieval II: Total War ($4.99/75%) | Birthdays the Beginning ($13.99/65%) | Cladun Returns: This Is Sengoku ($15.99/60%)

[Steam] Daily Deal: Youtubers Life $11.24 (55% off)

[] Medieval Shopkeeper Simulator ($7.50 / 25% off)

[Twitch] The Bridge (Free/100% off with Twitch Prime - July 13th - 19th)

[Twitch] Warframe: Prime Day Bundle July 12 – Aug 11 (Free/100% off)

[Groupees] Build a Bundle 41 : Freezeer, Fairyland: Power Dice, Poly Towns, Dragon Boar & Lady Rabbit, G Prime, VRog, Grab Bag x2 (Random Game) (Min $1 for 2, Max $3 for 8 games)

[Fanatical] Sonic Weekend Sale (Steam game deals including Sonic Generations Collection (75% off), Sonic Lost World (66% off), Dr. Robotnik's Mean Bean Machine (66% off), Sonic Adventure 2 (66% off), Sonic & SEGA All-Stars Racing (50% off) & more)

[Fanatical] Warhammer 40,000: Armageddon Bundle | $17.49 for Warhammer 40,000: Armageddon, Ork Hunters DLC, Angels of Death DLC, Glory of Macragge DLC, Golgotha DLC, Soundtrack DLC, Vulkan's Wrath DLC | Ends in 14 days

[dlgamer] MONSTER HUNTER: WORLD Steam preorder 20% OFF $59.99 to $47.99

seeking dawn 點睇?

日日睇D大陸仔論壇話"Slay the Spire"好好玩
今日買左,諗住唔好玩就2個鐘內退左佢
點知一玩玩左6個鐘

講下點好玩法

你有無玩過爐石 ?
呢隻GAME就好似爐石既PVE模式咁
每過一關會比D新卡,新道具,新遺物比你
唔洗自己配卡,好易上手

聽落好似幾吸引咁，不過會唔會話好快爆機之後得返個無限mode玩

唔會

仲有成3個職業

入面各有唔同流派

每去到某D關仲有D隨機事件

[Steam] 單機爬塔卡牌Game Slay the Spire 出左新角色啦

參考下

[WinGameStore] Summer Sale Day 14 | Crusader Kings II Collection ($15.99/90%) | Age of Wonders III Collection ($9.49/81%) | Hearts of Iron IV: Colonel Edition ($15.99/68%) | Surviving Mars ($24.99/38%) | Stellaris ($12.99/68%) | Battletech ($26.49/34%) | Cities Skylines: Parklife ($11.10/26%)

[WinGameStore] Summer Sale Day 13 | NBA 2K18 Legend Edition ($14.99/85%) | Civilization V Complete Edition ($8.99/82%) | GTA: San Andreas ($4.99/67%) | Mafia 3 Deluxe Edition ($14.99/75%) | XCOM 2 Collection ($24.99/75%) | GTA V ($14.99/75%) | Civilization VI ($17.90/70%) | XCOM 2 ($14.99/75%)

[] Epistory - Typing Chronicles ($5 / 67% off)

[GOG] Daily Deal: Frostpunk (€25.49/15% off)

[Fanatical] Star Deal: Sonic Mania US$13.39/33% Off.

[Fanatical] Free World of Warships bundle for new players

[Fanatical] Fanatical Anthology Fantasy Bundle ($2.99 / £2.69 / €3.09 for 17 games including Demonicon, Blood Knights, Heroes of Annihilated Empires, Two Worlds II Velvet Edition, Blades of Time - Limited Edition, Wizardy 6 & Wizardry 7, Rune Classic, GemCraft - Chasing Shadows & more)

[Greenlight Arcade] Ashi: Lake of Light (220 Tokens)

[Steam] ATOMINE ($1.99/80% off)

[Steam] Daily Deal: IL-2 Sturmovik: Battle of Stalingrad $16.99 (66% off)

[Steam] Daily Deal: Celeste $15.99 (20% off)

[Gamebillet] Dark Souls 3 (US$14.90/75% Off)

[Gamesplanet] Sunday Deals: Castle of Illusion £3.40 / 3.90€ / $4.37 (66% off), Alien: Isolation - The Collection £8.75 / 9.99€ / $11.19 (75% off), Viking: Battle For Asgard £0.99 / 1.30€ / $1.31 (90% off), Project Remedium £2.74 / 3.74€ / $3.62 (75% off) and more | Steam, mostly worldwide

[] Guns of Icarus Alliance ($2 / 87% off)

[Fanatical] Ultimate Marvel vs. Capcom 3 (A$13.69/64% off) (Star Deal)

[Fanatical] CAPCOM Sale (Discounts on Steam games including RESIDENT EVIL 7 biohazard (40% off), OKAMI HD (40% off), Devil May Cry HD Collection (40% off), Dead Rising 3 Apocalypse Edition (70% off), Street Fighter V: Arcade Edition (40% off) & more)

[Gamesplanet] 48hr Deals: Anno 1503 - Gold Edition £0.99 / 1.11€ / $1.29 (78% off), Injustice 2 £19.99 / 22.99€ / $26.39 (50% off) and Painkiller Complete Pack £5.25 / 5.99€ / $6.93 (91% off) | Various DRM, mostly worldwide

[IndieGala] Monday Motivation Bundle #53 | ($1) for Honor Cry: Aftermath, Vintage Hero, Life's Playground | ($3.49 BPI) for Egony, Soul Reaper: Unreap Commander, Flatwaters, World Destroyers, The Entity, Fesnia, World of Islands - Treasure Hunt, Stereo Aereo

[Twitch] Tyranny (Free/100% off with Twitch Prime - July 16th - 18th)

[GOG] Overlord II release sale ($2.49/75% off)

[GOG] Weekly Sale: Shadow Warrior 1/2, Freespace 2, Democracy 3, and more up to 90% off.

[GOG] Ghost of a Tale ($15.99/36% off)

[GOG] Daily Deal: Tower of Guns (US$2.99/80% Off)

[GamersGate] Hob (action-adventure from the creators of Torchlight) 30% off, save 7% extra with code GRAPPLE (end price $13.01 / £9.76 / 13,01 €)

[StackSocial] Sid Meier's Civilization VI ($17.50/71% off) with promo code: BIGSAVEJULY

[Steam] Marginal bundle ($11.97 / 71% off)

[] - Go Go Bundle Mega #21 - *98% OFF* - 32 Games + 3 OST + 1 DLC for 1,29$

[STEAM] Weeklong Deals: Euro Truck Simulator 2 (75% off), American Truck Simulator (75% off), Postal 2 (90% off), LiEat (40% off), Call of Juarez: Gunslinger (40% off) and more

[steam] Daily deal: Maelstrom $14.99 (25% off)

[Humble Store] Pixel Perfect Platformers Sale - Yooka-Laylee ($13.59, 66% off) Cuphead ($15.99, 20% off) Inside ($8.99, 55% off) Rayman Origins ($6.79, 66% off) Hob ($13.99, 30% off) Child of Light ($5.09, 66% off) & more

[Greenlight Arcade] Alter Cosmos (340 Tokens)

[Greenman Gaming] Resident Evil 2 HD Remaster ($49.19/18% off) & Resident Evil 2 HD Remaster Deluxe Edition ($54.59/22% off) PC PRE-PURCHASE

[] Hover (Max $14.99 /At Least 25% Off)

[IndieGala] Golden Flash Giveaway (Free/100% off)

[IndieGala] Vanquish (£4.49/70% off)

[Steam] Thief of Thieves: Season One (20,69€/10% off)

[Steam] Imperatum (16,99€/15% off)

邊個大陸仔論壇有講Steam games

nga，比較有素質既大陸仔論壇

太多嘢睇
有冇邊個版面係綜合steam games

唔會，爆左一次機之後仲有20關進階mode玩 (會愈黎愈難)，有排你玩

[Nuuvem] Metal Gear Solid 5: The Phantom Pain ($9.99/50%OFF), Mortal Kombat XL ($8.99/70%OFF), Life is Strange: Before the Storm ($10.99/35%OFF)

[Fanatical] Dying Light Deals (Discounts on Steam games - Dying Light (60% off), Dying Light Season Pass DLC (60% off), Dying Light: The Following DLC (60% off), Dying Light: The Following - Enhanced Edition (70% off) & more)

[Gamesplanet] Pre-order Call of Duty: Black Ops 4 £44.99 / 50.99€, Digital Deluxe £71.99 / 84.99€ and Digital Deluxe Enhanced £89.99 / 110.49€ | Includes Early Beta Access (when available) | Battle Net Activation, European Only (inc overseas)

[GamersGate] Dying Light Enhanced Edition 66% off, save 8% extra with code ANTIZIN (end price $18.77 / £12.51 / 15,64 €) | Steam key

[] Hover (Max $14.99 /At Least 25% Off)

[Amazon] Overwatch - Legendary Edition ($29.99, 50% Off with Prime)

[Twitch] Deadmau5 box of PUBG (Free/100% off with Twitch Prime)

[Groupees] Remute XX DOS Nostalgia presale, 10 games ($1.86 minimum preorder)

[GOG] Daily Deal: Jazzpunk: Director's Cut (US$2.99/80% Off)

[Newegg] Sid Meier's Civilization VI Digital Deluxe $26.99 with Code EMCPWEW73

[] Fugl ($5.50 / 45% off)

素你老母質

質素 素質 質量

[Steam] Grand Theft Auto V (19.79€/34% off)

[Steam] Midweek Madness: Spintires: MudRunner $17.99 (40% off)

[Steam] Daily Deal: This War of Mine $4.99 (75% off)

[Groupees] Laush Game Bundle | ($1.00) for Round Mars, Round Mars - OST, Dangerous Level, What do you hear?? Yanny vs Laurel | ($2.49) for Crazzers, Crazzers - OST, Putin takes taxes, Putin takes taxes - OST, Virus Petya, Virus Petya - OST, WannaMine, WannaMine - OST

[Amazon] Battlefield 1 Revolution And Titanfall 2 Ultimate Edition Bundle ($15.99/80% off) | Origin keyUS Only ()

呀miss左fallout4 season pass個特價

[Steam] Road Redemption (9,99€/50% off)

[Steam] Overload PAX 10 Selection Celebration ($23.99/20%)

[WinGameStore] Asmodee Digital Sale | Ascension: Deckbuilding Game ($2.99/70%) | Colt Express ($2.09/70%) | Pathfinder Adventures ($4.94/67%) | Small World 2 ($4.99/50%) | Splendor ($4.99/50%) | Talisman: Digital Edition ($3.49/50%) | Ticket To Ride ($4.99/50%) | Twilight Struggle ($2.99/70%)

[Humble Bundle] CI games Bundle: $1 for Sniper:Ghost Warrior Gold, Chronicles of Mystery: The Scorpio Ritual, Combat Wings: Battle of Britain \ BTA for Lords of the Fallen GOTY,Ghost Warrior 2 Collector's, Ghost Warrior 2: WH \ 15$ for Sniper Ghost Warrior 3, SGW Multiplayer Map Pack and credit

[Amazon.de Prime] Steep Winter Games - Gold Edition [PC Code - Uplay] (10.20€/66% off)

[Amazon UK] Far Cry 5 uPlay Key - Prime Day Deal - Expires midnight UK time (£23.44 after additional 30% off at checkout)

[Epic Games] Fortnite: Save The World ($19.99/50% off)

[Fanatical] Monster Hunter: World (US$47.99/20% Off)

[Gamesplanet] HITMAN Game of the Year Edition $26.19, 22.54€, £19.99 (53% off) / Steam code

[Gamesplanet] 48hr Deals: Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands £12.69 / 14.99€ (75% off), Vanquish £4.69 / 5.55€ / $6.14 (69% off) and Batman: Arkham Knight £4.79 / 5.49€ / $6.27 (70% off) | Various DRM, some restrictions

[Fanatical] Two Point Hospital ($27.99/20% off)

[Fanatical] Nemesis Bundle 8 (13 Games and 1 DLC in 3 tiers. Tier 1 - $1.00 / £0.89 / €1.00 including Black & White Bushido, A.R.E.S. Extinction Agenda EX & more. Tier 2 - $4.99 / £4.59 / €5.19 includes Windward, Deployment & more. Tier 3 - $5.99 / £5.49 / €6.19 includes DreadOut & more)

[Fanatical] Star Deal - Dragon's Dogma: Dark Arisen ($8.39 / 72% off)

[Groupees] Remute XX DOS Nostalgia : ($1.86) for Inherit Earth: Quest for Orb, I Have No Mouth & I Must Scream (c)ards), MadSpace: To Hell & Beyond, Space Rogue Classic, ($2.86) for Timelapse, Noctropolis (c), Starship Titanic, Terra Nova: Strike Force Centauri (c), Z.A.R., Labyrinth of Time

[] Deep Sixed ($9.50 / 27% off)

[Twitch] "Serial Cleaner" & "The Framed Collection" (Free/100% off with Twitch Prime - July 18th - 31st)

[IndieGala] Hump Day Bundle #59 | ($1) for MIND BLOX, Toxic Townsmen, LAST WAR 2044 | ($4.49 BPI) for Crashday Redline Edition, Shuyan Saga, The Piano, Star Story: The Horizon Escape, Juanito Arcade Mayhem, Tragedy of Prince Rupert, Space - The Return Of The Pixxelfrazzer

[Steam] Castle Story $18.74, 17,24€, £14.24 (25% off) / Sale ends July 21st 10am PST

[GMG] Early Access Summer Sale | *Log in and add to cart to see price* - Prey ($7.97 / -73%), Just Cause 3 XL ($8.47 / -81%), Assassin's Creed Origins Deluxe ($29.77 / -57%), Mad Max ($3.77 / -81%), The Division Gold ($15.27 / -83%), XCOM 2: War of the Chosen ($20.07 / -50%), and much more

[GMG] Pick N Mix Choose 10 for £1.50 from a selection of 54 titles

[DDsuper] Ubisoft PC數碼 遊戲暑假勁減優惠！

《刺客教條︰梟雄 黃金版 Assassin's Creed Syndicate Gold Ed.》- 6折！
《刺客教條︰梟雄 完全版 Assassin's Creed Syndicate Complete Pack》- 6折！
《刺客教條：起源 黃金版 Assassin's Creed Origins Gold Ed.》- 7折！
《極地戰嚎 4 黃金版 Far Cry 4 Gold Ed.》 - 4折！
《極地戰嚎 5 黃金版 Far Cry 5 Gold Ed.》 - 7折！
《極地戰嚎：野蠻紀源 Digital Apex 版 Far Cry Primal - Digital Apex Ed.》- 半價！
《榮耀戰魂 黃金版 For Honor Gold Ed.》- 6折！
《虹彩六號 : 圍攻行動 第三年度 黃金版 Rainbow Six Siege Year 3 Gold Ed.》- 半價！
《虹彩六號 : 圍攻行動 第三年度 完全版 Rainbow Six Siege Year 3 Complete Ed.》- 半價！
《極限巔峰 奧運之路 Winter Game 黃金版 Steep Road To The Olympics Winter Game Gold Ed.》- 45折！
《火線獵殺：野境 第一年度 黃金版 Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands Gold Ed. Year 1》- 半價！
《湯姆克蘭西：全境封鎖 黃金版 Tom Clancy's The Division Gold Ed.》- 6折！
《飆酷車神 Ultimate Ed. The Crew Ultimate Ed.》- 4折！
《看門狗 2 黃金版 Watch Dogs 2 Gold Ed.》- 半價！

優惠詳情：

[Steam] Launch Deal: Achaem ($8.99 / 40% off)

[Steam] Super Seducer : How to Talk to Girls (8.96€/31% off)

[steam] daily deal: Reigns: King & Queen Bundle $4.84 (63%off)

[IndieGala] Golden Flash Giveaway (Free/100% off)

[Humble Store] Slay the Spire (10,07€/37% off)

[Green Man Gaming] Fallout 4 - Season Pass ($16.57/ 67% off)

[Microsoft] Forza Horizon 3 Platinum Plus Expansions Bundle ($39.24 / 75%off) XBox One and PC

[MacGameStore] Wasteland 30th Anniversary Sale | Wasteland 1 - The Original Classic ($2.49/50%) | Wasteland 2 ($19.99/50%) | Wasteland 2 Digital Deluxe Edition Director's Cut ($29.99/50%) | Wasteland 2: Director's Cut ($19.99/50%)

[Steam] Aeroplanoui($1.79/40% off)

[Steam] Special Deal: Dead Ground ($0.99 / 90% off)

[Steam] Type Defense ($0.84/15% off)

[Steam] Forgotten World ($4.49/25% off)

[GMG] Doom 2016 - $8.47 (67% off)

[GMG] Summer Sale Day 1 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Fallout 4 GOTY (£16.07 | €24.07 | $24.07 - 60%)

[GOG] Children of the Nile Complete (US$1.99/80% Off)

[Newegg] Bioshock: The Collection PC digital ($12.49) (promo code EMCPWEY35)

[Steam] Razerwire:Nanowars (0.49$/-51%)

[Steam] Launch Deal: Mary Skelter: Nightmares ($14.99/40% off)

[Fanatical] Jackbox Weekend Sale (Discounts on Steam games including The Jackbox Party Pack 3 (40% off), Jackbox Party Pack 4 (65% off), The Jackbox Party Pack 2 (50% off), Quiplash (50% off), Drawful 2 (50% off) & more)

[GameBillet] Daedalic Entertainment Sale !! Shadow Tactics: Blades of the Shogun / 16.99€ / $16.06 (58% off), Deponia Doomsday $6.43/6.47€ (78% off), Holy Potatoes! We're in Space?! 5.69€ / $6.06 (75% off), and more | Steam

[Steam] Call of Duty: WWII (35.99€/40% off)

[Steam] My Car ($0.49/50% off)

[Steam] Daily Deal: Northgard $20.09 (33% off)

[Steam] Weekend Deal: Enter the Gungeon $7.49 (50% off)

[Steam] Weekend Deal: DoubleFine weekend: Psychonauts (85% off), Broken Age (80% off), (85% off), Brütal Legend (85% off), Psychonauts in the Rhombus of Ruin (20% off) and more

[Steam] Weekend Deal: SR and AoM sale: Agents of Mayhem - Total Mayhem Bundle $19.45 (66% off), Saints Row Ultimate Franchise Pack $63.02 (64% off), and more separates on sale

[Steam]The Caribbean Sail ($8.99/25% off)

[] Chariot ($3 / 80% off)

[Humble Store] Frontier Sale - Elite Dangerous ($13.49, 55% off) Planet Coaster ($20.24, 55% off) Planet Coaster Studios/Adventure/Spooky Packs ($9.34, 15% off) LostWinds ($2.49, 75% off) & more

[WinGameStore] We Are The Dwarves ($2.99/90% off)

[Steam] Almost Alive (8,49€/15% off)

[Steam]Root Of Evil: The Tailor($2.09/70% off)

[Steam] Mechanism ($13.49/10% off)

[Steam] aMAZE ZER0 ($0.49/51% off)

[Steam] special promotion: Two Point Hospital $31.49 (10% off)

[GOG] Enter the Gungeon ($7.49/50% off)

[GoG] Political Animals($5.09/66% off)

[Indie Gala] Mad Max ($4.99/75% off)

[Indiegala] Project Cars 2 & Deluxe + Weak Wood Throne ($21.99 & 44.99, 50% off) +10% off with zGold

[WinGameStore] Focus Home Interactive Sale | Cities XL Platinum ($7.99/20%) | Contrast ($3.39/66%) | Etherium ($15.99/20%) | Mars: War Logs ($11.99/20%) | Pro Cycling Manager 2017 ($11.99/70%) | Space Hulk: Deathwing -Enhanced Edition ($27.99/30%) | The Surge: Complete Edition ($24.99/50%)

啱啱先知原來可以 I want to permanently remove this game from my account.
啲 massive giveaway 抽返黎嘅垃圾 game 可以永久消息

點解要咁做

[GamersGate] Middle-earth: Shadow of War 66% off, save 9% extra with code NEMESIS (end price $18.56 / £13.92 / 18,56 €) | Steam key

[WinGameStore] Bandai Namco Sale | Little Nightmares ($7.99/60%) | Naruto Shippuden: Ultimate Ninja Storm Trilogy ($24.10/40%) | One Piece: Unlimited World Red - Deluxe Edition ($19.99/50%) | Saint Seiya Soldier's Soul ($12.49/75%) | Tales of Zestiria ($12.49/75%) | Project Cars 2 ($23.99/60%)

[] Stardew Valley ($11 / 27% off), Stardew Valley 2-Pack ($20 / 33% off), Stardew Valley 4-Pack ($38 / 37% off)

[Fanatical] Idea Factory Flash Deals (Released every 4 hours. Each deal lasts for 24 hours. New Deals all weekend. First Deal - Fairy Fencer ADF Complete Deluxe Set (90% off))

[Groupees] Be Mine 35 pre-sale: 6 games, $3 minimum pre-order

[Microsoft] Age of Empires: Definitive Edition (15.99$/20% off)

[Microsoft Store] Hellblade: Senua's Sacrifice ($17.99 / 40% off)

[GMG] Summer Sale Day 2 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Dying Light: The Following - Enhanced Edition (£9.97 | €12.37 | $14.87 - 75%)

[NewEgg] Middle Earth: Shadow of War - Gold Edition ($24.99/75% off with promo code EMCPWRP44)

[Sila Games] Headup Games Summer sale | Grotesque Tactics: Evil Heroes (-80%) Grotesque Tactics 2 - Dungeons and Donuts (-80%) Trapped Dead: Lockdown (-90%) Holy Avatar vs. Maidens of the Dead (-80%) Clouds & Sheep 2 (-75%) Devils & Demons (-75%) SEUM: Speedrunners from Hell (-70%) + More inside

[Gamesplanet] Weekend Flash Deals: Bayonetta £4.69 / 5.55€ / $6.10 (69% off), SpellForce 2 – Anniversary Edition £1.29 / 1.39€ / $1.61 (91% off) and The Settlers 7 - Deluxe Gold Edition £3.49 / 3.99€ / $4.54 (78% off) | Various DRM, mostly worldwide

[GOG] Interplay Promo: Descent, Freespace 2, Star Trek, and more up to 66% off.

[GOG] Odd Weekend Sale: Battletech, Cuphead, Hollow Knight, and more up to 75% off.

[GOG] Daily Deal: Technobabylon (US$2.99 Reg, US$3.99 Deluxe/80% Off)

[IndieGala] Flaming Bundle | ($1) for Outrunner 2, Spaceguard 80, Battle Simulator | ($3.49 BPI) for Sol Trader, Flaming Pixels, Sonya: The Great Adventure, Flamebound, Shadows on the Vatican - Act II: Wrath, I may die!, The Pirates of Sector 7, Circle Up

[Razer Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal with $15 Voucher - Quantum Break ($35.99/10% OFF) | NARUTO SHIPPUDEN ULTIMATE NINJA STORM LEGACY ($41.99/40% OFF) | BATTLETECH - DIGITAL DELUXE EDITION ($34.49/30% OFF) | Stellaris - Galaxy Edition ($28/60% OFF)

[STEAM] Middle-earth™: Shadow of War™ ($20.40 | 20,40€ | £15.30 | ₹ 1360 | ₽679,66)

[Steam] The Tower of Beatrice (5.33/ 11% off)

[Steam] Odysseus Kosmos and his Robot Quest: Episode 1 (FREE)

[Steam] Airscape: The Fall of Gravity ($0.49/90% off)

[Steam]Treasure Hunter Claire($14.99/25% off)

[Steam] Space Captain McCallery - Episode 1: Crash Landing ($3.99/20% off)

[steam] daily deal: Dragon Cliff $7.49 (25% off)

[Steam] Mad Nords: Probably an Epic Quest ($2.99/50%)

[steam] daily deal: Men of War: Assault Squad 2 $5.99 (80% off)

[Steam] Music Racer ($1.33/33% off)

[Steam]Gal*Gun 2($47.99/20% off)

[Steam] Moekuri: Adorable + Tactical SRPG ($4.79/60%)

[GOG] Daily Deal: Songbringer (US$8.99/55% Off)

[Gamesplanet] Weekend Deals: Batman Arkham City GOTY £3.75 / 4.44€ / $4.88 (75% off), Batman: Arkham VR £6.99 / 8.49€ / $9.09 (53% off), Injustice 2 Legendary £34.99 / 39.99€ / $45.49 (30% off), Ori & the Blind Forest Definitive £7.49 / 8.49€ / $9.74 (50% off) and more | Steam, worldwide activation

[] Exoplanet: First Contact ($12 / 40% off)

[GMG] Summer Sale Day 3 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Assassins Creed Origins Gold Edition (£31.87 | €42.57 | $42.57 - 58%)

[Greenlight Arcade] Impulsion ($11.04/15% off)

[IndieGala] Crackerjack Deal: Tales of Berseria (12.49 USD / 75% off)

[DLGamer] Skyrim VR (31.99/47% off)

[Fanatical] The Banner Saga 3 (20% off - $19.99 / £14.99 / €19.99. Deluxe Edition - $23.99 / £17.99 / €23.99. Legendary Edition - $31.99 / £23.99 / €31.99)

[Groupees] Groupees - Be Mine #35 | ($1) for A New World: Kingdoms | ($5.99) for Padak, Morphite, Ebony Spire: Heresy, Pirate Code, Pixel To The West, Dungeon Gambit Boy

岩岩唔知點解 好衝動咁買左俠客風雲傳

買saint row 4 好唔好

hkd 24

可以，我都買左

配備要求高唔高

應該唔高，我gtx750ti都玩到

手足暑假瘋狂打機

冇法，個時間太gap,想返工都搵唔到

暑期咁多書展會展個D野
搵D工翻下囉

saint row 4 2013 年game 嚟
實玩到

[] Solstice Chronicles: MIA + The Red Solstice ($10 / 67% off)

[GMG] Summer Sale Day 4 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Mortal Kombat XL(£5.67 | £7.57 | $7.57 - 81%)

[GOG] Daily Deal: Beatbuddy: Tales of the Guardian (US$1.49/85% Off)

[Steam] - Furious Seas (VR Early Access Launch) - ($17.99 USD / 10% off) (From Dev)

[Fanatical Star Deal] Hitman GOTY $24.99 (58% off $59.13)

[] - Firewood - When They Arrived - Dark SASI - The Dungeons of Castle Madness - A SECOND BEFORE US - A Hand in the Darkness - Hero of the Galactic Core - Longboard Stunts and Tricks - Football Girls - Leviathan - Pony World 3 (*98% OFF* - 11 Games + 1 OST for 1,49$) (OtakuBundle #30)

[Amazon US] Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands Gold Edition Uplay ($33.00/67% off)

[] - Go Go Limited #70 - *98% OFF* - 25 Games for 0,99$

[Gamesplanet] Team17 Deals: My Time At Portia £11.99 / 13.99€ / $15.71 (25% off), Overcooked £4.39 / 4.99€ / $5.75 (66% off), Worms W.M.D £6.80 / 8.99€ / $8.91 (66% off), Yooka-Laylee £10.49 / 11.99€ / $13.74 (70% off) and more | Steam, worldwide activation

[Fanatical] Desktop Distortions Bundle (92% Off - $1.00 for Trip to Vinelands, TTV2, Swarmriders Omega and UBERMOSH 1-5 + various DLCs)

[WinGameStore] Metal Gear Solid V: The Definitive Experience - ($7.49, 75% off)

[Microsoft Store] Quantum Break PC ($9.99/ 75% off)

[WinGameStore] Disney Sale | LEGO Star Wars: Complete Saga ($6.79/66%) | Star Wars Classics Collection ($13.59/66%) | Star Wars The Force Unleashed: Ultimate Sith Edition ( $6.79/66%) | Star Wars - Dark Forces ($2.69/55%) | Star Wars X-Wing Alliance ($3.39/66%) | The Force Unleashed II ($6.79/66%)

[2game] Dark Souls III (£10.00/75% off)

[steam] daily deal: Pure Farming 2018 $11.99 (60% off)

未完sem就好想打機 一完左就唔知玩咩好
已經唔知第幾次係咁

我都想買，巴打買完覺得好唔好玩？

+1

考試期間拆炸彈都好好玩架啦

見到隻龍崖好平
有冇人買左

買左 好玩 可以放置play

我部notebook 2015年買
得AMD Radeon R5 M230同i3 4030U

呢個配置仲有冇咩game推薦

單機/多人？

冇乜所謂

多人：
rainbow six (我GT 705 都玩到）
terraria
dota
the forest

單機：
skyrim
tomb raider 2013
bioshock
owlboy
subnautia
deux ex human revolution
long dark

諗到再講

有冇玩過以前隻武林群俠傳？如果中意玩武林呢隻都會中意 育成要素較多
我而家玩緊前傳 就係自由度大d 類似沙盒 同埋好似網上有好多mod

我自己無咩點玩過呢類game，琴日鳩玩左兩個鐘 又幾好玩

我簡左第二個難度，感覺上呢隻game都唔算係易玩

玩完可以玩埋前傳

多謝，等減價

其他人有冇低配game推薦

Borderlands 2 打一個月都仲得

原價HK$155

啲DLC使唔使買埋

Borderlands 2 GOTY edition
第一頁果到有幾個網都係賣緊70-80蚊 咩DLC都包哂

我之前特價六十蚊買咗
仲有skyrim 月頭ddsuper特價六十二蚊，勁抵玩

dishonored definite edition 都幾好玩
可以留意下steam sale

[Fanatical] Warner Bros Sale (Discounts on Steam games including Batman: Arkham Knight Premium Edition (75% off), HITMAN 2 (25% off), LEGO Star Wars: The Force Awakens - Deluxe Edition (75% off), Mad Max (75% off), Middle-earth: Shadow of War (66% off), Mortal Kombat XL (85off), & more)

[DLGamer] Dishonored 2 ($12.89/68% off)

[IndieGala] Chain Reaction Bundle | ($1.49 BPI) for JQ: chemistry, JQ: countries, JQ: dogs & cats, Run, my little pixel, NARK THE DRAGON, The m0rg VS keys, Psi Cards, Bitcoin VS Brain, Bitcoin Trader, GLAD VALAKAS SIMULATOR, TAL: Arctic, Starship Annihilator, Znkl - 177, Gopnik Simulator + 4 others

[IndieGala] Disney + Warner Bros. + 2K + Might & Delight Summer Sales

[GMG] Dishonored Definitive Edition (£7.57/49% off)

[GMG] Summer Sale Day 5 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Final Fantasy XII: The Zodiac Age( £13.17 | €18.77 | $18.77 - 62%)

[Steam] Screencheat (5.09€/66% off)

[Steam] Orwell: Keeping an Eye On You (3.99€/60% off)

[Voidu] Metal Gear Solid: The Definitive Experience (EU, UK) (€5.40/82% Off); Metal Gear Rising: Revengeance (EU, UK)(€3.60/82 % Off); - With The Code SCHOOLSOUT

[WinGameStore] Super Bomberman R ($26.79/33% off)

[Gamesplanet] 48hr Deals: LEGO Marvel's Avengers £6.99 / 7.99€ / $9.16 (72% off) and The Vanishing of Ethan Carter £3.39 / 3.89€ / $4.44 (77% off) | Steam, worldwide activation

[GOG] Weekly Deal: SWAT 4, Unreal, Caesar, and more up to 85% off.

[GOG] Daily Deal: Miasmata (US$2.99/80% Off)

[STEAM] Weeklong Deals: The Sims 3 (85% off), Valiant Hearts: The Great War (66% off), Age of Gladiators (75% off), Crypt of the NecroDancer (80% off), Brothers - A Tale of Two Sons (80% off) and more

[steam] daily deal: Marvel: Ultimate Alliance $9.99 (75% off)

[Humble Store] Techland Publisher Week - Dying Light: The Following Enhanced Edition ($19.79, 67% off) Call of Juarez: Gunslinger ($8.99, 40% off) Pure Farming 2018 ($14.99, 50% off) Call of Juarez ($2.49, 75% off) & more

[Humble Store] Destiny 2 - Digital Deluxe Edition (49,99€/50% off)

[Origin] Battlefield 1 includes premium pass (15E/75% off)

[] DUSK 2-for-1

[Voidu]Monster Hunter World PC Pre-Purchase (€39.35/ 34%) Deluxe Edition (€45.91/35%) with the code SCHOOLSOUT

有冇人知sims3有冇咩dlc一定要買，見到steam shop全套dlc要3千幾真係覺得痴撚線

見佢特價都有D想買

我買左原版就算，dlc冇特價太貴

[newegg] Cities Skyline [Online game code] ($5.79/81% off)

[Steam] Arcen Games Publisher Sale | All Games 75% | Skyward Collapse, A Valley Without Wind, The Last Federation, AI War, Starward Rogue, Bionic Dues and Tidalis

[STEAM] Midweek Madness: No Man's Sky ($29.99 | 50% off)

[steam] daily deal: The Council Complete Season $22.49 (25% off)

[steam] midweek madness: The Swords of Ditto $13.39 (33% off)

[Steam] AIRHEART - Tales of broken Wings ($13.49/10%)

[STEAM] GOINUND (20% off) (0.80$)

[steam] midweek madness: Sword Art Online: Fatal Bullet $29.99 (40% off), Accel World VS. Sword Art Online Deluxe Edition $20.00 (60% off) and Sword Art Online: Hollow Realization Deluxe Edition $24.99 (50% off)

[WinGameStore] Konami Sale | Metal Gear Rising: Revengeance ($7.49/75%) | Metal Gear Solid V: Ground Zeroes ($3.99/80%) | Metal Gear Solid V: The Phantom Pain ($7.49/75%) | Metal Gear Solid: The Definitive Experience ($7.48/75%) | Super Bomberman R ($26.79/33%)

[Humble Store] Electronic Super Joy (0,48€/93% off)

[] Darksiders Franchise Pack ($4.99 / 90% off)

[Fanatical] PC Game Deals (Discounts on games including Frostpunk (15% off), Moonlighter (15% off), Tom Clancy's The Division Gold Edition (80% off), Hacknet (80% off), This War of Mine (70% off) & more)

[] Archer Free for 7 days ($0, 100% off)

[] - Go Go Bundle #54 - *97% OFF* - 18 Games for 1,49$

[GOG] Special Promo: Orwell, Hacknet, and more up to 80% off.

[GOG] Daily Deal: Deadly Tower of Monsters (US$4.49/70% Off)

[StackSocial] Sid Meier's Civilization VI Bundle ($28.50 / 50% off) (Use Promo Code DIGITALWEEK50)

[Gamesplanet] SEGA Deals: Endless Space 2 £9.99 / 11.49€ / $13.09 (71% off), Motorsport Manager £5.99 / 7.77€ / $7.85 (76% off), Warhammer 40,000: Dawn of War III £7.49 / 8.88€ / $9.81 (75% off), Company of Heroes 2 £3.75 / 4.44€ / $4.91 (75% off) and more | Steam, mostly worldwide

[Stardock] Colonize the Universe Bundle - Rimworld, Offworld Trading Company, Planetbase, Galactic Civilization III - $39.99 - Regular price $109.96 - activates on Steam

[Green Man Gaming] No Man's Sky (€25.47 / 58% off)

[GMG] Summer Sale Day 6 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Grand Theft Auto V (£13.17| €15.87| $15.87 / 47%)

[Humble Store] Star Trek Online - Humble Trekkie Pack (Free)

新人入post
近排買番d自虐類嘅game黎玩
celeste
furi
enter the gungeon 哩類
有冇人有類似難度又好玩嘅game介紹?

Dead cell

[Gamebillet] METAL GEAR SOLID V Definitive Edition for $7.48/£5.78 on Gamebillet, ends in 20 hours

[Steam] Semblance (8,99€/10% off)

[Steam] Grand Theft Auto V $19.79, 19.79€, £16.49 (34% off) / Bundles also discounted / Sale ends July 31st 10am PST

[Voidu] Dragon's Dogma: Dark Arisen (£5.52/77% off)(Use Promocode SUMMER18)

新steam chat 好似幾正

Hollow knight
Undertale(玩唔殺任何怪）

darkest dungeon,夠自虐

No man sky update 完好似屌得過

[GMG] 18% off Bethesda, THQNordic & more games with code: EXTRA18 (18%)

[GMG] YAIBA: NINJA GAIDEN Z ($5.10/-83%)

[GamersGate] GTA V 34% off, save 10% extra with code HEIST (end price $17.81 / £14.84 / 17,81 €) | Rockstar key

[Voidu] Street Fighter: 30th Anniversary Collection ($19.72 / 50% off) with code SCHOOLSOUT

[steam] daily deal: Fellow Traveller publisher sale: Hacknet $2.00 (80% off) and Orwell: Keeping an Eye On You 3.99 (60% off)

[Steam] Rogue Legacy (3.74€/75% off)

[] DreamQuest IX ($0.50 / 50% off)

[GMG] Tom Clancy's The Division Gold Edition (£13.47/-82%

[Humble Store] Dragon's Dogma: Dark Arisen (9,89€/67% off)

[Humble Store] Warstone TD (8,99€/40% off)

[GameBillet] Bandai Namco Sale | Project Cars 2, Little Nightmares, Ni no Kuni II: Revenant Kingdom, Sword Art Online: Fatal Bullet, Tales of Berseria, Tales of Zestiria, One Piece: Unlimited World Red - Deluxe Edition, Sword Art Online Hollow Realization - Deluxe Edition | up to 75% off

[Fanatical] Star Deal - Dark Rose Valkyrie ($7.99 / 80% off)

[Fanatical] Elemental Bundle (10 games for $2.49 / £2.29 / €2.59 - Pankapu, Dungeon Rushers: Crawler RPG, Pocket Kingdom, Aurion: Legacy of the Kori-Odan, The Next Penelope, Chicken Invaders 5, Zombie Pinball, Double Dragon Trilogy, Army General, iO)

[] SUPERHOT ($9 / 64% off)

[IndieGala] Indie Squad Bundle | ($1) for Hearing, The Epic Bang Theory, How to be Best Russian Game Developer | ($2.99) for Fractured State, Pegasus-5: Gone Astray, Story: Heaven & Hell, Marvellous Inc., Lots of Balls, Just Ski, Bloody sand, S.P.I.C.E ARENA, Balls and Magnets, Knight King Assassin

[Gamesplanet] 48hr Deals: LEGO Star Wars: The Force Awakens £6.99 / 7.99€ / $9.16 (72% off), The Book of Unwritten Tales Collection £5.25 / 5.99€ / $6.88 (91% off) and UNO £1.91 / 2.22€ / $2.50 (91% off) | Steam & Uplay, worldwide activation

[GOG] Daily Deal: Shardlight (US$2.99/80% Off)

[GOG] Japanese Midweek Sale - Ys Seven ($14.99 / 40% off), Ys Origin ($5.99 / 70% off), Legend of Heroes: Trails of Cold Steel ($27.99 / 30% off), Tokyo Xanadu eX+ ($35.99 / 40% off), Grandia II Anniversary ($9.99 / 50% off), eden* ($9.99 / 50% off), and more

求推薦多人遊戲

玩咗Magicka ,Civil V,Rocket League,
想試新嘢

[Fanatical] Star Deal - Sniper Elite 4 ($16.79 / 72% off)

[Fanatical] Redout: Complete Edition (75%)

[Fanatical] Rebellion Sale (Discounts on Steam Games including Battlezone 98 Redux (75% off), Rogue Trooper Redux (50% off), Sniper Elite 4 Deluxe Edition (66% off), Zombie Army Trilogy (70% off), Sniper Elite 3 (70% off), Sniper Elite 3 Season Pass DLC (66% off) & more)

[] - Go Go Limited #71 - *97% OFF* - 19 Games + 2 OST for 0,99$

[STEAM] Attack on Titan sale | Attack on Titan Wings of Freedom [$29.99 / 29,99€ / £24.99 / ₹ 589 - 50% off], Attack on Titan 2 [$41.99 / 48,99€ / £38.49 / ₹ 909 - 30% off]

[GOG] A Kiss For The Petals - Remembering How We Met (US$3.99/50% Off)

[GOG] Daily Deal: Super Time Force Ultra (US$4.49/70% Off)

[GMG] Summer Sale Day 8 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Final Fantasy XV (£14.87| €21.27| $21.27 / 57% off)

[] All Deponia Sale - Deponia (Max $4.99 / At Least 50% Off) Chaos on Deponia (Max $4.99 / At Least 75% Off) Goodbye Deponia (Max $5.99 / At Least 70% Off) Deponia: Doomsday (Max $8.99 / At Least 70% Off) Deponia: The Complete Journey (Max $7.99 / At Least 80% Off)

[IndieGala] HeroCraft Summer Sale | HITMAN Game of the Year Edition ($22.99 / €22.49 / £16.49 / 61%) Ends in 12 Hours

[steam] weekend deal: Medieval Engineers and Space Engineers $19.99 (50% off) and separates/DLCs are on sale

[steam] weekend deal: Supergiant dev collection $20.64 (76% off)

[steam] weekend deal: Battlezone games series: Battlezone: Combat Commander $6.79 (66% off), Battlezone Gold Edition $17.49 (50% off), Battlezone 98 Redux $4.99 (75% off)

[steam] weekend deal: Vampyr $37.49 (25% off)

[Humble Store] RPG Weekend | Up to 90% off | The Witcher 3: Wild Hunt GOTY (60%), ELEX (50%), Ni no Kuni II: Revenant Kingdom (50%), Kingdom Come: Deliverance (30%), Pillars of Eternity II: Deadfire (15%) and more

[Humble bundle] Guns of Icarus Alliance (FREE / 100% off)

[GameBillet] Paradox Sale | Age of Wonders III (€7.18/$6.78 76%), Cities: Skylines (€5.33/$6.04 81%), Europa Universalis IV(€8.06/$8.06 80%) and more (steam)

[] RUINER ($9 / 55% off)

[IndieGala] Crackerjack Deal : Mafia III + WeakWood Throne as bonus ($9.49 / 76% off)

[Twitch Prime] RuneScape: Membership & Loot Pack

[GMG] Summer Sale Day 8 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Final Fantasy XV (£14.87| €21.27| $21.27 / 57% off)

[WinGameStore] Phangd Sale | Azuran Tales: Trials ($7.64/15%) | Ling ($5.59/30%) | Regions of Ruin ($6.79/60%)

[IndieGala] Crackerjack Deal : Mafia III + WeakWood Throne as bonus ($9.49 / 76% off)

買左先睇到屌lux版都減
有冇得叫佢support refund個買普通版加season pass同屌lux版個差價

人中之龍0 Digital Deluxe Edition

不過鎖左區
有冇巴打知唔知用vpn可唔可以activate到

the forest , terraria, for the king ,portal 2

[DDSUPER]《rainbow six siege standard version 虹彩六號:圍攻行動 一般版》PC 數碼版暑期特價優惠：

只售: HK$105 (原價:HK$280)

優惠日期至8月6日。先到先得，售完即止。

購買詳情：

[] Anarcute ($5 / 67% off)

[Fanatical] Curve Digital pick-and-mix: Serial Cleaner, Little Acre, Stealth Bastard, Qora, Hue, others (1 for 1€, 5 for 2.89€, 10 for 4.89€)

[Sila Games] Paradox Summer sale | Europa Universalis IV (up to -75%) Crusader Kings II Collection & 5 Year Anniversary (-66%) Stellaris, Nova & Galaxy Editions (-60%) Cities: Skylines & Deluxe Edition (-75%) Surviving Mars (-30%) Pillars of Eternity (-40%) Hearts of Iron IV (-60%) + More inside

[Gamesplanet] Weekend Flash Deals: Rainbow Six Siege £13.99 / 15.99€ / $18.33 (59% off), Titan Quest Anniversary £2.99 / 3.33€ / $3.86 (83% off), Destiny 2 £17.99 / 19.99€ (60% off / EU Only) and The LEGO Ninjago Movie Videogame £9.99 / 11.49€ / $13.09 (60% off) | Various DRM, some restrictions

[GMG] Summer Sale Day 9 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Shadow Of The Tomb Raider (£33.77 | €44.97 | $44.97 / 25%)

[GamersGate] Dark Souls games up to 75% off, save 10% extra with code LOTHRIC (end price for DS3: $13.50 / £9.00 / 13,50 €)

[IndieGala] Virtual Reality XXVIII Bundle | ($1) for Great Mountain Experience, PuppetsVR, Yanone: Letter Splatter | ($3.99 BPI) for Mount Wingsuit, VR RHYTHM ACTION SEIYA, Cosmic Awakening VR, Eye in the Sky, Outpost L5, WizzBall, Waking the Glares

[Razer Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal with $15 Voucher - The Banner Saga 3 - Legendary Edition ($31.96/20% OFF) | Grand Theft Auto V Great White Bundle ($25.46/50% OFF) | Assassin's Creed Odyssey ($56.99/5% OFF) | Warhammer: Vermintide 2 - Collector's Edition ($31.96/30% OFF)

[GOG] Weekend Promo: Telltale Series up to 85% off.

[GOG] Special Promo: Battlezone up to 75% off.

[GOG] Daily Deal: Aegis Defender (US$13.39/33% Off)

[Gamebillet] Pro Evolution Soccer 2018 (6€ / 80% off)

[Voidu] 20% Off Anything - Discount code: SCHOOLSOUT

而家人喺越南
買mon hun world pre persuade 平一半咁濟
上db check 隻game係
AllowCrossRegionTradingAndGifting = No

但問題嚟啦
我31號就返香港 隻game 8月9先出
而家預購完 喺計激活咗 定我要8月9有code先激活得？

steam 會鎖運行

唔該你先
AllowCrossRegionTradingAndGifting = No
Mon hun world係鎖運行？

AllowCrossRegionTradingAndGifting = No

依句係話你聽唔可以跨區激活

巴打 , 其實港區都係 133 HKD. 諗諗佢

$0.99

之前好似免費

[Steam] SPECIAL PROMOTION: NEKOPARA Extra ($4.49 / 10% off)

[Steam] Daily Deal: TT Isle of Man $27.99 (30% off)

[Steam] Daily Deal: LEGO® Worlds $14.99 (50% off)

[Steam] The Mean Greens - Plastic Warfare (1.99€/80% off)

[WinGameStore] Warner Bros. Sale | Bastion ($4.99/75%) | F.E.A.R. 2: Project Origin ($3.74/75%) | Gauntlet ($4.99/75%) | Injustice 2 ($29.99/40%) | LEGO Marvel Super Heroes ($4.99/75%) | LEGO Avengers ($6.79/66%) | LEGO Star Wars: The Force Awakens ($13.59/66%) | Scribblenauts Unmasked ($4.99/75%)

[Groupees] The Darkening Bundle : Games; Helltown, Kukui, Keep in Mind: Remastered + Soundtrack (c)ards), LEGIE, Firewood + Sountrack (c). Albums; Howling at Moon, Beware Humans, Nightmares, Choice Cuts, Voorhees Stomp ($3)

[Newegg] BATTLETECH - Digital Deluxe Edition (28.99/42% off)

EYQN8-WLY45-0E90G

無人空玩唔玩得過 未玩過呢類型

第五人格呢期好heat
不過手機好難控

STEAM既黎明殺機有冇人玩過

dbd如果生存者就第一身就正

係

嚇到瀨屎

[GMG] Summer Sale Day 11 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Dead by Daylight (£5.67 | €7.57 | $7.57 / 62%)

[Gamesplanet] THQ Deals: Battle Chasers: Nightwar £11.49 / 12.99€ / $15.05 (54% off), Quantum Break £13.99 / 15.99€ / $18.33 (53% off), Warhammer: End Times - Vermintide £5.19 / 5.99€ / $6.80 (77% off), Sphinx and The Cursed Mummy £5.79 / 6.66€ / $7.58 (59% off) & more | Steam, worldwide

[Steam] L-Way (1.69$ / 15% off)

[Steam] Sniper Ghost Warrior Trilogy Pack ($24.03 CAD/ 63% OFF)

[GOG] Daily Deal: Future Unfolding (US$9.99/50% Off)

已買
人中係咪要用手掣玩嫁

[Steam] Daily Deal: Getting Over It with Bennett Foddy $4.79 (40% off)

[] Heroes of Hammerwatch ($8.50 / 29% off), Heroes of Hammerwatch 2-Pack ($16 / 33% off), Heroes of Hammerwatch 4-Pack ($30 / 37% off)

[] - Go Go Bundle Mega #22 - *98% OFF* - 33 Games + 1 OST + 2 DLC for 1,29$

action game我諗點都係手掣體驗好d啦

Xb one elite 掣

我諗住買ps4掣

如果你無ps4就唔好突登買佢個掣
有啲遊戲要自己remapping 啲掣

冇ps4但揸唔慣xbox掣

呢排爆左兩次Kingdom Come 上steam見到騎砍好似幾好玩
想問下騎砍應該買咩版本
warband本身係獨立DLC 但又有自己DLC
另外又有第二個獨立DLC fire & sword
搞到唔知買邊個好

你當係3隻GAME
玩warband最好

唔該哂 我仲以為fire & sword最遲出會最齊tim

騎砍玩左半個鐘都冇即refund
打左兩場定三場連一下都斬唔中人

買唔買getting over it 好

[Steam] Daily Deal: Wargame: Red Dragon $10.19 (66% off)

[Steam] Into Oblivion - Initial Release ($1.69 / 15% off)

[GMG] Summer Sale Day 12 - Flash Deals every 24 and 12 hours - Far Cry 5 (£31.87 | €38.27 | $38.27 / 36%)

[Fanatical] Star Deal : Insurgency ($1.00 / 90% off)

[Fanatical] Yakuza Zero Digital Deluxe Edition (20% off - $15.99 / £11.99 / €15.99)

[GamersGate] Cossacks 3 60% off, save 10% extra with code CONQUEST (end price $7.20 / £5.40 / 7,20 €) | Steam key

[IndieGala] Monday Motivation Bundle #54 | ($1) for ASCII Game Series: Beginning, ASCII Game Series: Snake, Gaze At Maze | ($3.49 BPI) for Lost God, CastleMiner Warfare, King of the Eggs, A Salem Witch Trial, _dive, Electromaze Defense, Which Way Out, Gallows, Bad Bots Rise

[GOG] Weekly Deals: Dungeons 3, Rise of Industry, and more up to 90% off.

[GOG] Daily Deal: Memoranda (US$2.99/80% Off)

[Voidu] Paradox Campaign: BATTLETECH; Surviving Mars; Stellaris: Nova Edition; Europa Universalis IV; Cities: Skylines & More Are Added To The Weekly Sale (End at 05 August 2018)

[Gamesplanet] 48hr Deals: LEGO MARVEL: Super Heroes £3.49 / 3.99€ / $4.57 (77% off), Gothic Universe Edition £2.33 / 2.59€ / $3.00 (87% off) and Rocksmith 2014 Edition – Remastered £5.29 / 5.99€ / $6.93 (80% off) | Various DRM, worldwide activation

[WinGameStore] 505 Games Sale | ABZU ($9.99/50%) | Assetto Corsa ($20.09/33%) | Brothers - Tale of Two Sons ($2.99/80%) | EMBER ($2.49/75%) | How To Survive 2 ($3.74/75%) | Last Day of June ($11.99/40%) | Quarantine ($4.99/50%) | The Guest ($3.99/60%) | Tiny Brains ($1.99/80%) | Virginia ($0.99/90%)

[Humble Store] Indie Mega Week | Up to 90% off | Warhammer: Vermintide 2 (33%), Frostpunk (15%), Slime Rancher (40%), UNDERTALE (50%), Grim Dawn (70%) and more

[] Bayonetta ($5.99 / 70% off)

騎砍又係玩mod

Mod先係主體 咩中日歐美 三國戰國十字軍乜柒都有mod

Magicka 1/2 好抵屌

人中冇中文

Pre order左，但應該等埋d人整埋中文補丁先玩

買左人中0
雖然已經知道曬劇情
但準備拎住本日文書對住黎玩

狗也不屌

好似warband先有得用steam個workshop

買左slay the spire
好上癮

買左mirror
用半餐飯錢換到無窮歡樂

點解咁講

認真佢英文譯得好好，日轉英嚟講係A grade

1成日crash, 不過好玩， 個元素機制我覺得幾有意思

[] Vanquish ($6.50 / 67% off)

[Fanatical] Batman Arkham Origins Complete Pack (Star Deal - 92% off - $3.99 / £2.99 / €3.99)

[Origin] Battlefield 4 - China Rising (Free/100% off)

[Origin] Battlefield™ 1 Apocalypse DLC (FREE)

[Origin] Battlefield 4 - Naval Strike (Free/100% off)

[Steam] Chasm (10% off - $17.99)

[GOG] Daily Deal: Fictorum (US$11.99/40% Off)

[] [] 3.2.1... Coupon Time, Get a coupon of -10% for your next purchase

[Sila Games] Rockstar, Curve & Phangd sale | For The King (-35%) Grand Theft Auto V (-34%) Regions Of Ruin (-60%) The Flame in the Flood (-70%) Grand Theft Auto V - CESP + Card (up to 45% off) Ling (-30%) Smoke and Sacrifice (-40%) VelocityUltra (-75%) Hue (-75%) Serial Cleaner (-70%) + More inside

[GMG] Summer Sale - Last Chance Deals - Final Fantasy XV (£14.87 | €21.27 | $21.27 / 57%), Rainbow Six Siege - Complete Year 3 Edition (£42.47 | €50.97 | $55.27 / 57%), Assassins Creed Origins - Gold Edition (£31.87 | €38.27 | $42.57 / 57%)

2無咩問題 玩得幾順

但2配備要求都幾高咁

有幾高啫呢類遊戲ok啦

[STEAM] Myths and Folklore Bundle: Apotheon (60% off), Whispering Willows (70% off), Mulaka (20% off), Asura: Vengeance Expansion (30% off) and more

[STEAM] Midweek Madness: Warhammer 40,000: Inquisitor - Martyr ($37.49 | 37,49€ | £25.49 | ₹ 1252 - 25% off)

[Steam] Daily Deal: Night Dive Studios Publisher Sale | Up to 80% off | Turok (75%), System Shock 2 (80%), Shadow Man (80%), Tex Murphy Games (80%) and more

[Steam] Midweek Madness: Moonlighter $15.99 (20% off)

[Steam] Weekend Deal: Killing Floor: Incursion (9.17€/66% off)

[STEAM] Midweek Madness: Plague Inc: Evolved ($6 | 6€ | £4.80 | ₹ 192 - 60% off)

[Humble] SPORT Bundle: $1 for GRID 2, SEGA Bass Fishing, Eastside Hockey Manager \ BTA for Motorsport Manager, DiRT Rally, Super Blood Hockey \ 12$ for F1™ 2017 and credit

[Humble Store] South Park: The Fractured but Whole and The Stick of Truth (16,09 €/77% off)

[Humble Store] Codemasters Sale | All Games 75% | DiRT 4, F1 Games, GRID Autosport, Micro Machines World Series and Overlord Games

[WinGameStore] Fatshark Sale | Bloodsports.TV ($2.49/75%) | Krater ($3.74/75%) | Hamilton's Great Adventure ($2.49/75%) | Lead & Gold: Gangs of the Wild West ($2.49/75%) | Warhammer: End Times - Vermintide Collector's Edition ($15.29/66%) | Warhammer: Vermintide 2 ($22.49/25%)

香港係咪Asia分區？redeem唔到？

想玩Vermintide

但係我miss左個summer sales

有冇整無兔仔版
唔識搞

Community hub 有
Down完放落game file

你跟佢教學道得

評價褒貶不一

[Twitch Prime] August games: Wizardry Bundle (Wizardry 6-8), Jotun: Valhalla Edition, Antihero, SteamWorld Dig, Death Squared. Twitch Prime subscription required.

[] Overcooked ($5 / 71% off)

[Fanatical] Star Deal : Injustice 2 - Legendary Edition ($19.79 / 67% off)

[Fanatical] Fanatical Anthology Awesome Bundle ($2.99 / £2.69 / €3.09 for 15 games including Kingdom Rush, Skulls of the Shogun, Pumped BMX +, Deep Dungeons of Doom, System Shock 2, Zoombinis, PixelJunk™ Shooter, The Original Strife: Veteran Edition, War of the Human Tanks & more)

[GamersGate] Lords of the Fallen GotY 84% off, save 10% extra with code HARKYN (end price $4.32 / £3.46 / 4,32 €) | Steam key

[Gamesplanet] 48hr Deals: Bound By Flame £2.99 / 3.49€ / $3.92 (80% off) and DARK SOULS II: Scholar of the First Sin £6.99 / 8.29€ / $9.16 (77% off) | Steam, mostly worldwide

[IndieGala] Slash & Dab Bundle | ($1) for Elude, The Strangers, Laser Ball | ($2.99 BPI) for Slash or Die 2, Dab on 'em Haterz, Hegis' Grasp, Battles of Norghan, Gold Rush! 2, Reaching for Petals, Graveyard Birds, Amaze'd, San Matias - Mafia City

[IndieGala] CAPCOM Summer Sale | Crackerjack Deal: Die Young ($7.49 / €7.49 / £5.49 / 50%) - Less than 24 Hours Left | Extra 25% off with Crypto Sale

[Steam Store] Guardians Of The Past (£12.59/10% off)

[Steam] Star Traders: Frontiers (11.99€/20% off)

[GOG] Daily Deal: This Is The Police (US$4.94/67% Off)

[Voidu] Dark Souls III - Deluxe Edition (€17.35/80% off) with the coupon code SUMMER18 - Europe only

[WinGameStore] Warhammer: Vermintide 2 ($19.99/33% off)

THIS IS THE POLICE出2

有無人買左

評價麻麻

D人話太難玩，班黑警成日話咩心情差，各種情況成日出現，仲話咩請假唔使假紙又剩

有人鬼佬話咁先有挑戰性，上集太易

[Humble Bundle] South Park Franchise Sale (Up to 79% off)

[Humble Store] BATTLETECH Digital Deluxe Edition (34,99€/30% off) (

[] Pillars of Eternity II: Deadfire ($37.50 / 25% off), Pillars of Eternity II: Deadfire - Beast of Winter DLC ($8.99 / 10% off), Pillars of Eternity II: Deadfire + Beast of Winter DLC ($42.50 / 29% off)

[Steam] Daily Deal: NBA 2K18 $19.79 (67% off)

[Steam] Amplitude Studios Free Weekend (Endless Space 2 - 66% Off / Endless Legend - 75% Off / Dungeon of the Endless - 75% Off)

[GameSessions] Operation Flashpoint: Dragon Rising Giveaway - FREE via GameSessions client (Steam Key $5.00 / 50% off)

[Fanatical] Warhammer 40,000: Sanctus Reach (Star Deal - 75% off - $7.49 / £5.75 / €6.99)

[WinGameStore] Square Enix Sale | Dragon Quest Heroes II Explorer's Edition ($40.19/33%) | Life Is Strange Complete Season Episodes 1 - 5 ($13.39/33%) | Life Is Strange: Before The Storm ($11.38/33%) | Rise of the Tomb Raider - Season Pass ($20.09/33%)

[] Gal Gun: Double Peace (Max $9.99/At Least 75% Off)

[DLGamer] Warhammer: Vermintide 2 ($18.99 / 37% Off)

[Steam] Weekend Deal: Absolver $14.99 (50% off). FREE WEEKEND

[Steam] EVO 2018 Championship Series | DRAGON BALL FighterZ (40%), Street Fighter V (50%), TEKKEN 7 (60%), GUILTY GEAR Xrd -REVELATOR- (67%) and Injustice 2 (50%)

[Steam] Daily Deal: Disgaea PC / 魔界戦記ディスガイア PC $5.24 (65% off). FREE WEEKEND

[Steam] Board Games Weekend: Tabletop Simulator, Jackbox Party Pack, Hand of Fate 2, Armello, Gremlins Inc. and more

[Steam] Murderous Pursuits free weekend (£12.05/ 13,39€ — 33% off)

[Gog] Weekly Sale (Dungeons 3, Rise of industry and more up to 90% off)

[] Payroll (50% off / 50 cents)

[Humble Store] Ubisoft Hits | Far Cry 5 (25%), Assassin's Creed Origins (50%), Rainbow Six Siege (50%), For Honor (75%) & The Division (80%)

[Twitch Prime] Eternal CCG Gen Con Bundle 33 Packs, Avatar and Card Back (Free)

加咗XCOM系統

有無人有買darkest dungeon,可以教下點玩
玩到無錢買食物買火把 是咪玩完

又就嚟1001

算慢啦

咁巴打覺得好唔好玩值唔值得買

依隻好撚難玩

玩slay the spire好輕鬆寫意
玩呢隻darkest dungeon好大壓力

我都想知，不過應該都係等半價入手多

無錢就重開,唔係玩血月限時既就係咁請人咩都唔帶入地城囉完哂野下round踢佢地走

[Fanatical] Star Deal: Tropico 5 - Complete Collection ($5.00/89% off)

[Sila Games] 2K Summer sale | Sid Meier's Civilization V: The Complete Edition (-75%) BioShock: The Collection (-67%) Borderlands 2 GOTY (-78%) XCOM 2 Collection (-50%) WWE 2K18 (-75%) Mafia III (-67%) Sid Meier’s Civilization VI (-50%) XCOM 2 Reinforcement Pack (-50%) + More inside

[GOG] Daily Deal: Obduction ($11.99 / 60% off)

[GOG] Weekend Shooter Sale | Up to 80% off on TRAFE, Nex Machina, S.T.A.L.K.E.R. series, Devil Daggers, F.E.A.R. series, Cryptark, ECHO and more | Ends August 6th, 10pm UTC

[GOG] Weekend Sale: Ubisoft | Up to 80% off on Might and Magic, Anno, Settlers, Warlords Battlecry, Rayman and Panzer General series, Beyond Good & Evil, Far Cry, Far Cry 2 and more | Ends August 6th, 10am UTC

[GOG] Special Promo (Pillars of Eternity up to 40% off)

[GamesPlanet] Bandai Namco Sale | DRAGON BALL FighterZ (44%), Little Nightmares (63%), Impact Winter (67%), DRAGON BALL Xenoverse 2 (69%), GOD EATER 2 Rage Burst (71%) and DRAGON BALL Xenoverse (76%)

[WinGameStore] Bandai Namco Sale | TEKKEN 7 (60%), DRAGON BALL FighterZ (40%), DRAGON BALL XENOVERSE 2 (60%) and DRAGON BALL XENOVERSE (75%)

[IndieGala] Friday Special Bundle #71 | ($1) for Vogue, the Explorer, Lost In Space 2, Battle Bruise | ($3.49 BPI) for Earthtongue, Dreamstones, New Ice York, Seven Mysteries: The Last Page, Geo, Anomalies, Bustories, Sleeping Dawn, Ancient Rush 2

[Steam] Weekend Deal - Flash Point: Fire Rescue ($13.99/30% Off)

[] 15% off Standard, Left Behind, and Prepare for Escape editions, 20% off Edge of Darkness edition.

[Razor Game Store] Xcom2 War of the chosen 19.31 (­21.46 - 10% with promo code RGSITAD18AUG10)

[Razor Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal - Overcooked 2 ($18.71/25% off) | Dragon Ball FighterZ ($35.99/40% off) | Bioshock: The Collection ($15.85 / 74% off) | GTA V Great White Bundle ($25.42 / 49 % off). $15 off coupon with purchase.

[Steam] Enemy Front (CryEngine WW2 FPS with multiplayer), 90% off ($1.99)

[Steam] House Flipper (14.27€/15% off)

[Steam] Daily Deal: Beholder $2.50 (75% off)

[Humble Monthly] September 2018 Bundle - Early Unlock: Pay $12 for Sniper Elite 4, Tales of Berseria™, and Staxel

[Humble bundle] Deep Rock Galactic (18.74 USD/25% off)

[WinGameStore] Good Shepherd Sale | Breach & Clear: Deadline ($1.99/90%) | Diluvion ($2.99/85%) | Train Fever ($2.99/85%)| Oh..Sir! The Hollywood Roast ($1.99/50%) | Redeemer ($5.09/66%) | Transport Fever ($15.74/55%) | Where The Water Tastes Like Wine ($9.99/50%) | Zombie Night Terror ($2.59/80%)

[GamersGate] Goat Simulator 85% off, save 3% extra with code GameDeals (end price $1.46 / £1.05 / 1,19 € ) | Steam key | other Simulation games up to 90% off

有冇巴打知呢條source可唔可信

[Steam] EARTHLOCK ($17.99 / 40% off)

[Steam] Rock, Ken, Bo - $1.35 (66% off)

[Steam] Daily Deal: DESOLATE $13.39 (33% off)

[] Offworld Trading Company ($9.99 / 50% off), Offworld Trading Company Gold ($19.99 / 64% off)

[Fanatical] Star Deal: Enemy Front + Alien Rage Pack (€1.00/98% off)

記住新鮮嘅肝臟係唔駛錢無窮無盡
不過隻game 入面死人嘅risk太大
做咩野都完全避唔哂
最後都係del game 算
未試過玩遊戲玩到咁辛苦

死無咩大不了啫
再黎過 你總有一日爆機嘅

岩岩DL左個EASY MODE MOD,好輕鬆

咁就無咗個意義啦
死多幾次熟晒啲牌就無問題鳥

一星期唔夠就有人中0漢化
估唔到仲要係繁中

主機提取姐,又唔係重新漢化

之前D人講到話過DRM好麻煩架嘛

好多中國用語 同埋有部分都未漢化完

我玩返日文算啦

支線果啲潮流物語/時事內容 好難翻譯得好

其實如果照COPY返PS4版個D就OK

個DRM最麻煩都係UI個D好難轉中文JE

BTW玩左陣，都唔算PORT得好好

佢話有93%，但我唔覺有

人龍0有ps3版直接破解搬字檔易過去破ps4版,mgsv個漢化都係破ps3版照搬過去

[] Sins of a Solar Empire: Rebellion ($9.99 / 75% off), Sins of a Solar Empire Gold ($19.99 / 69% off)

[Fanatical] Star Deal: Street Fighter: 30th Anniversary Collection (€23.99/40% off)

[Fanatical] Resident Evil 2 HD Remaster ($47.99 / 20% off - $55.99 for Deluxe Edition)

[Steam] THE KING OF FIGHTERS XIV ($23.99 / 60% off)

[WinGameStore] Daedalic Sale | 1954 Alcatraz ($1.99/90%) | Deponia 3: Goodbye Deponia ($3.99/80%) | Fire ($1.99/80%) | Holy Potatoes! We're in Space?! ($6.74/55%) | Memoria ($1.99/90%) | Randal's Monday ($3.99/80%) | Skyhill ($3.74/75%) | Night of the Rabbit ($1.99/90%) | Valhalla Hills ($2.24/85%)

[GOG] Daily Deal: Battle Chef Brigade ($13.99 / 30% off)

[GOG] Special Promo: The Tiny Bang Story ($1.49 / 70% off), Morphopolis ($1.19 / 70% off), Nightmares from the Deep trilogy ($2.99 each / 70% off), Enigmatis trilogy ($2.99 each / 70% off)

暗榮終於特價 入左三7,8

留錢等10月買大蛇3好過買呢兩隻垃圾啦

得7至12代有中文版

7,8有情懷
武將制黎講呢2隻最正

[STEAM] Weeklong Deals: Sleeping Dogs: Definitive Edition (85% off), Just Cause 3 (85% off), Baldur's Gate II: Enhanced Edition (65% off), Immortal Redneck (33% off), Deus Ex: Mankind Divided (85% off) and more

[Steam] Daily Deal: Hard West $1.99 (90% off)

[] Ashes of the Singularity: Escalation ($13.59 / 66% off), Ashes of the Singularity: Escalation Gold ($19.99 / 64% off)

[GamesPlanetUK] Fallout 4 (8.57USD / 67% off) Steam Key

[WinGameStore] Kalypso Sale | Dungeons 3 ($11.99/70%) | Dungeons 3: Evil of the Caribbean ($3.74.25%) | Project Highrise: London Life ($1.29/35%) | Railway Empire ($29.99/40%) | Sudden Strike 4 ($14.99/70%) | Sudden Strike 4: Road to Dunkirk ($5.99/40%) | Inner World: The Last Wind Monk ($8.74/65%)

[GMG] Post Scriptum ($23.99 | €25.19 | £19.86 / 20% | 10% | 15%)

[Voidu] 2K Games Campaign: XCOM 2: War of the Chosen (€18.24/$19.77 - 54% Off)); Sid Meier's Civilization VI (€20.41/$22.13 - 66% Off); Sid Meier's Civilization VI: Rise and Fall (€15.31/$16.61 - 49% Off) & More (End date: 12/8/2018 23:59 CEST)

[GOG] Weekly Sale (Hotline Miami, X Rebirth and more up to 90% off)

[GOG] Daily Deal - The Swords of Ditto (£10.09/33% off)

[IndieGala] Hanako Anime Bundle | ($2.99 BPI) for Science Girls, Date Warp, Sword Daughter | ($8.99 BPI) for Magical Diary, Long Live The Queen, The Confines Of The Crown | ($11.99 BPI) for A Little Lily Princess, Black Closet, England Exchange

[GamersGate] NARUTO SHIPPUDEN Ultimate Ninja STORM 4 Road to Boruto (base game + DLC) 75% off, save 3% extra with code GameDeals (end price $12.13 / £9.70 / 12,13 €) | Steam key

[Fanatical] Fallout 4 Steam Key ($8.79/71%)

[Fanatical] Summer Sale Day 1 (Total War: WARHAMMER II (37% off), Mad Max (82% off), Total War: WARHAMMER (77% off), Mortal Kombat XL (86% off), BATTLETECH (32% off), Grand Theft Auto V (40% off), Prey (55% off) & more). Use coupon SUMMER10 for an extra 10% off your order.

[] - Dark Old Sun - ArchRobo - Robotic Annihilation - Interplanetary Hunter - Andromeda Wing - Band of Outlaws - Neckbeards: Basement Arena - R.O.V.E.R. - ZKILLER - Sniper Fodder - Fog of War - The Warrior War (*98% OFF* - 11 Games + 2 OST + 1 DLC for 1,49$) (OtakuBundle #31)

[Fanatical] BioShock: The Collection 70% Off ($17.99)

[Steam] Garfield Kart - $.99 (80% off)

[IndieGala] DEEP SILVER + Codemasters + Dovetail + Frogwares Summer Sales | Street Fighter 30th Anniversary Collection ($19.99 / €19.99 / £16.49 / 50%) - Less than 24 Hours Left | Extra 25% off with Crypto Sale

[DDSUPER] Bethesda PC數碼遊戲暑假勁減優惠！

《The Evil Within 2 邪靈入侵 2》- 4折!
《Wolfenstein II: The New Colossus 德軍總部 2：新巨像》- 4折!
《Fallout 4 異塵餘生 4》系列 - 3折起 !
《The Elder Scrolls V: Skyrim 上古卷軸 5：無界天際》系列 - 3折起 !
《Prey 獵魂》- 3折 !
《Dishonored 冤罪殺機》系列 - 2折起 !

其他精選 Bethesda 遊戲 - 2折起 !

優惠詳情：

Mhw cdkey俄區同港區鎖埋一齊

原來今期HUMBLE BUNDLE有TOB

[Steam] Promotional Price: Football Manager 2019 $44.99 (10% off pre-orders)

[Steam] Midweek Madness: Ni no Kuni™ II: Revenant Kingdom $29.99 (50% off) and the Prince's Edition is $39.99

[Steam] Special Promotion: Dead Cells ($19.99 / 20% off) - Now Leaves Early Access

[] Yooka-Laylee ($12 / 70% off)

[Indiegala] New Crackerjack on Dead Island Definitive Collection ($7.99 / €7.99 / £4.99 / /80%)

[Gamesplanet] SUMMER SALE DAY 2 | Grand Theft Auto V / Assetto Corsa / Battlefleet Gothic: Armada / Crookz The Big Heist / BioShock Franchise / Viking: Battle For Asgard / Company of Heroes Franchise / DRAGON BALL / Dying Light (Enhanced + DLCs/Expansions) / Tyranny | Mixed DRM, mostly world wide

[Direct2Drive] Prey - Mooncrash DLC ($14.99/25% off)

[Fanatical] Killer Bundle XI | $4.49 for The Technomancer, The Signal From Tölva, ICY: Frostbite Edition, Zenith, The Swindle, Forward to the Sky, Hive Jump, UNLOVED, PewDiePie: Legend of the Brofist | Ends in 13 days

[Fanatical] Summer Sale Day 2 (Alien: Isolation Collection (82% off), Wolfenstein II: The New Colossus (64% off), Surviving Mars (41% off), The Evil Within 2 (64% off), RAGE (77% off), ULTIMATE MARVEL VS. CAPCOM 3 (65% off), Cuphead (28% off), & more). Use coupon SUMMER10 for an extra 10% off

[NewEgg] Daedalic -- Gigantic Bundle ($10.99/92% off)

[Steam] Marginal act ($1.99 / 55% off) - 0.89$ actual price

[Steam] Midweek Madness: Homefront: The Revolution (7.49€/75% off)

[Steam] Daily deal: Puyo Puyo™Tetris® $13.39 (33% off)

[Steam] QuakeCon Sale | Up to 75% off | Wolfenstein II: The New Colossus (60%), Dishonored 2 (50%), Prey (50%), The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition (50%), DOOM (50%), Fallout 4 (50%) and more

[Humble Store] QuakeCon Sale | Up to 75% off | Wolfenstein II: The New Colossus (50%), Dishonored 2 (50%), Prey (50%), The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition (50%), DOOM (50%), Fallout 4 (50%) and more

[GamersGate] Monster Hunter: World 20% off ($47.79 / £39.99 / 47,79 €) | Steam key

[Voidu] Monster Hunter World - £34.84/$45.18/€38.94 with code SUMMER18

[Uplay] Watch Dogs Franchise (til 70% off)

[WinGameStore] Overcooked! 2 ($18.7/25% off)

Puyo Puyo™Tetris® -33%

想入手

[WinGameStore] Telltale Sale | Batman: The Enemy Within ($9.99/60%) | Hector: Badge of Carnage Full Series ($4.98/75%) | Guardians of the Galaxy ($4.99/80%)| Poker Night 2 ($1.24/75%) | Tales from the Borderlands ($6.24/75%) | The Walking Dead: Michonne ($3.74/75%) | The Wolf Among Us ($6.24/75%)

[Razer Game Store] Dead Cells ($17.98/28% Off) - Additional 10% off with RGSTWT02AUG10

[Fanatical] Summer Sale Day 3 (ELEX (55% off), Frostpunk (23% off), ENDLESS SPACE 2 (69% off), Moonlighter (28% off), Atari Vault (64% off), Skullgirls (91% off), Endless Space 2 Collection (69% off), & more). Use coupon SUMMER10 for an extra 10% off

[Gamesplanet] SUMMER SALE DAY 3 | Fallout + Borderlands Franchise / Indiana Jones / Dungeons 1-3 / Marvel vs. Capcom / One Piece Burning/Pirate / MX vs. ATV / Steel Division: Normandy 44 / Total War Franchise (incl. WARHAMMER and ATILLA) / Watch_Dogs 1+2 / STEEP | Mixed DRM, mostly world wide

[IndieGala] Hump Day Bundle #60 | ($1) for DERE EVIL .EXE, Crown Champion: Legends of the Arena, Fumiko! | ($4.49 BPI) for Dynasty Feud, Demon's Rise - Lords of Chaos, Demon's Rise - War for the Deep, Weapon Shop Fantasy, Burnin' Rubber 5 HD, Steam Tactics, What A Trash Game

[IndieGala] Microids Summer Sale | Extra 25% off with Crypto Sale

屌琴日諗住係DDsuper買fallout news Vegas 點知唔記得左，咁日買返點知冇貨

flnv 成日有特價架啦怕咩

Ddsuper好似少d特價期，steam做緊特價都貴DDsuper一半

DD super 係唔係姐係好似 G2A，humble bundle 個啲網咁？

見佢fallout4 賣得平過steam有啲心動

鍾意就去馬啦
我都幫襯過幾次

自推到1001

1001